[]
[]
[]
[('3 business days', 'DATE')]
[]
[('Business days', 'DATE'), ('Saturdays', 'DATE'), ('Sundays', 'DATE'), ('Federal Holidays', 'ORG')]
[('11 to 22 business days', 'DATE')]
[]
[('1', 'CARDINAL')]
[]
[('2', 'CARDINAL')]
[('30 - day', 'DATE')]
[]
[('30 days', 'DATE'), ('the day', 'DATE')]
[]
[('WORN', 'ORG')]
[('Buyer', 'ORG')]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[('first', 'ORDINAL')]
[]
[('Diamond Earrings', 'ORG'), ('Loose Diamond Solitaire', 'WORK_OF_ART')]
[('Diamond', 'ORG'), ('92.5', 'CARDINAL'), ('Sterling Silver', 'ORG')]
[('Rings , Earrings', 'ORG'), ('Mangalsutra', 'ORG')]
[('6 decades', 'DATE'), ('Jewelry Manufacturing', 'ORG')]
[('14', 'CARDINAL'), ('18', 'CARDINAL')]
[('Libya', 'GPE'), ('24 December', 'DATE')]
[('Libya', 'GPE'), ('first', 'ORDINAL'), ('24 December', 'DATE'), ('Sunday', 'DATE')]
[('less than a fortnight', 'DATE')]
[]
[]
[('Libyan', 'NORP'), ('Saif al-Islam Gaddafi', 'PERSON')]
[('Abdul Hamid Dbeibah', 'PERSON'), ('Khalifa Haftar', 'PERSON'), ('Libyan National Army', 'ORG')]
[('Saturday', 'DATE'), ('100', 'CARDINAL')]
[]
[('Dbeibah', 'PERSON')]
[('Saif Gaddafi', 'PERSON'), ('2015', 'DATE'), ('Muammar Gaddafi', 'PERSON')]
[]
[('tens of thousands', 'CARDINAL')]
[('France', 'GPE'), ('EU', 'ORG'), ('Monday', 'DATE'), ('Russian', 'NORP'), ('Wagner Group', 'ORG'), ('Libya', 'GPE'), ('Sahel', 'LOC')]
[('Moscow', 'GPE'), ('Wagner', 'PERSON'), ('Russian', 'NORP'), ('EU', 'ORG')]
[('Libyan', 'NORP'), ('24 December', 'DATE'), ('first', 'ORDINAL'), ('February', 'DATE'), ('UN', 'ORG'), ('Ján Kubiš', 'PERSON'), ('three weeks', 'DATE'), ('less than a year', 'DATE')]
[('UN', 'ORG'), ('António Guterres', 'PERSON'), ('Stephanie Williams', 'PERSON'), ('UN', 'ORG')]
[('Russia', 'GPE'), ('Libya', 'GPE'), ('last year', 'DATE')]
[('UN', 'ORG'), ('nearly 3 million', 'CARDINAL')]
[('US', 'GPE'), ('Libya', 'GPE'), ('Richard Norland', 'PERSON'), ('Libya', 'GPE')]
[]
[('0.3mm - 0.5mm', 'QUANTITY')]
[]
[('Samsung Galaxy Watch 4 Classic', 'WORK_OF_ART')]
[('months', 'DATE')]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[('De Klerk', 'PERSON')]
[('South Africa', 'GPE'), ('Sunday', 'DATE'), ('FW de Klerk', 'ORG'), ('Nelson Mandela', 'PERSON')]
[('De Klerk', 'PERSON'), ('November 11 aged 85', 'DATE')]
[('Four days', 'DATE')]
[('1989 to 1994', 'DATE'), ("South Africa 's", 'GPE'), ('first', 'ORDINAL'), ('1994', 'DATE')]
[('De Klerk', 'PERSON'), ('the Nobel Peace Prize', 'WORK_OF_ART'), ('Mandela', 'PERSON'), ('1993', 'DATE'), ('1990', 'DATE')]
[('Mandela', 'PERSON'), ("South Africa 's", 'GPE'), ('first', 'ORDINAL'), ('African National Congress', 'ORG'), ('1994', 'DATE')]
[('Cyril Ramaphosa', 'PERSON'), ("Cape Town 's", 'GPE'), ('Protestant', 'NORP'), ('Groote Kerk', 'PERSON'), ('one', 'CARDINAL'), ("South Africa 's", 'GPE'), ('Sunday', 'DATE'), ('morning', 'TIME'), ("De Klerk 's", 'PERSON')]
[("De Klerk 's", 'PERSON'), ('Elita Georgiadis', 'PERSON'), ('around 200', 'CARDINAL')]
[]
[('De Klerk', 'PERSON'), ('two', 'CARDINAL')]
[('De Klerk', 'PERSON'), ('South Africa', 'GPE')]
[]
[('De Klerk', 'PERSON'), ('the National Party', 'ORG'), ('1948', 'DATE'), ("South Africa 's", 'GPE')]
[]
[]
[('his final years', 'DATE'), ("De Klerk 's", 'PERSON')]
[('2020', 'DATE')]
[("De Klerk 's", 'PERSON'), ("South Africa 's", 'GPE')]
[]
[]
[]
[('Washington', 'GPE'), ('1', 'CARDINAL'), ('5', 'CARDINAL')]
[('Washington', 'GPE'), ('Saturday', 'DATE'), ('60 - year-old', 'CARDINAL'), ('five', 'CARDINAL')]
[('about 10 : 50 a.m.', 'TIME'), ('Silver Basin', 'LOC'), ('Crystal Mountain', 'LOC'), ('about 85 miles ( 137 kilometers )', 'QUANTITY'), ('Seattle', 'GPE'), ("Pierce County Sheriff 's Department", 'ORG'), ('Darren Moss', 'PERSON')]
[]
[('two', 'CARDINAL')]
[]
[('Crystal Mountain Resort', 'LOC')]
[('the Mount Baker-Snoqualmie National Forest', 'LOC')]
[('Frank DeBerry', 'PERSON'), ('six', 'CARDINAL')]
[]
[('DeBerry', 'PERSON')]
[('the day', 'DATE'), ('the Mt', 'LOC'), ('Rainier Gondola', 'FAC'), ('100 miles', 'QUANTITY'), ('161 kilometers', 'QUANTITY')]
[('season', 'DATE'), ('first', 'ORDINAL')]
[('winter', 'DATE'), ('Sunday morning', 'TIME'), ('the National Weather Service', 'ORG'), ('12 to 15 inches', 'QUANTITY'), ('38 centimeters', 'QUANTITY'), ('above 2,000 feet', 'QUANTITY'), ('610 meters', 'QUANTITY')]
[]
[('DeBerry', 'PERSON')]
[]
[('Crystal Mountain', 'LOC'), ('Washington', 'GPE'), ('2,600 acres', 'QUANTITY'), ('1,052 hectares', 'QUANTITY')]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[('the next 2 minutes', 'TIME')]
[('today', 'DATE')]
[('an excellent day', 'DATE')]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[('37mm', 'CARDINAL'), ('7 and 37', 'TIME')]
[]
[]
[('5 working days', 'DATE')]
[('Paypal', 'ORG')]
[('Paypal', 'ORG')]
[]
[('3', 'CARDINAL')]
[]
[('Royal Mail', 'ORG'), ('under £ 40', 'MONEY'), ('Royal Mail', 'ORG'), ('over £ 40', 'MONEY')]
[('500', 'MONEY'), ('1000', 'MONEY'), ('2500', 'MONEY')]
[('third', 'ORDINAL'), ('UK', 'GPE'), ('Citylink', 'ORG'), ('5.30pm next day', 'DATE')]
[]
[('2', 'CARDINAL')]
[('Royal Mail', 'ORG')]
[('UK', 'GPE')]
[]
[('500', 'MONEY')]
[('next day', 'DATE'), ('FEDEX', 'ORG')]
[]
[]
[('5 working days', 'DATE')]
[('30 day', 'DATE')]
[]
[('eBay', 'ORG'), ('over a decade', 'DATE')]
[('WOSTEP ( Watches of Switzerland Training Enterprise Program', 'ORG')]
[]
[]
[]
[]
[('Rolex', 'ORG')]
[]
[]
[]
[]
[]
[('Auctiva', 'PERSON')]
[("Black Desert 's", 'LOC')]
[('a Black Spirit', 'PERSON')]
[('19', 'CARDINAL')]
[]
[('Black Desert Prestige Edition', 'ORG'), ('$140', 'CARDINAL')]
[]
[]
[]
[]
[]
[('NPC', 'ORG')]
[]
[]
[]
[('Boss Hunts - Group', 'ORG')]
[]
[('daily', 'DATE'), ('weekly', 'DATE')]
[('a week', 'DATE')]
[]
[]
[]
[('Black Desert', 'LOC')]
[('Black Desert', 'LOC')]
[]
[('Black Desert Online', 'ORG')]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[('Tap Home', 'ORG')]
[]
[('Tap Device', 'ORG')]
[('Tap Factory', 'ORG')]
[]
[]
[]
[]
[('3 years old', 'DATE'), ('age 30', 'DATE')]
[]
[]
[]
[]
[]
[('One', 'CARDINAL')]
[('well over 100lbs', 'CARDINAL')]
[]
[]
[('first', 'ORDINAL')]
[]
[('these days', 'DATE')]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[('Estonia', 'GPE'), ('the National Defense Force', 'ORG')]
[('16 - 29', 'DATE')]
[('8 or 11 months', 'DATE'), ('60', 'CARDINAL')]
[('the Defense Force', 'ORG'), ('2 weeks', 'DATE')]
[]
[]
[]
[('USA', 'GPE'), ('UK', 'GPE')]
[]
[('Tapa', 'GPE'), ('2018 - 2019', 'DATE'), ('UK', 'GPE'), ('US', 'GPE'), ('France', 'GPE'), ('Belgium', 'GPE'), ('Denmark', 'GPE'), ('Canada', 'GPE')]
[]
[('NATO', 'ORG'), ('non-NATO', 'ORG')]
[]
[('English', 'LANGUAGE'), ('second', 'ORDINAL')]
[]
[]
[]
[]
[]
[('Nixon', 'PERSON'), ('Carter', 'PERSON'), ('Reagan', 'PERSON')]
[('Caesar', 'PERSON'), ('Bonaparte', 'PERSON'), ('Nixon', 'PERSON'), ('Reagan', 'PERSON'), ('Bush', 'PERSON'), ('Trump', 'PERSON')]
[('Caesar', 'PERSON'), ('Napoleon', 'PERSON')]
[('Poland', 'GPE')]
[]
[('Republicans', 'NORP')]
[]
[]
[('Republicans', 'NORP')]
[('today', 'DATE')]
[]
[('a wonderful day', 'DATE')]
[]
[]
[]
[]
[]
[('Tap Device', 'ORG')]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[('Norton', 'ORG'), ('Norton', 'ORG'), ('PC Magazine Editors ’ Choice Award', 'WORK_OF_ART'), ('34', 'CARDINAL'), ('11 years in a row', 'DATE')]
[]
[('Norton Security', 'ORG'), ('today', 'DATE')]
[('Norton', 'PERSON')]
[('Norton', 'ORG')]
[('Norton Security Deluxe', 'ORG')]
[('Norton Security Deluxe', 'ORG')]
[]
[('Norton Security Deluxe', 'ORG'), ('Norton', 'ORG')]
[('24 hours', 'TIME'), ('seven days', 'DATE')]
[('Norton', 'PERSON')]
[('each year', 'DATE'), ('the day', 'DATE'), ('Norton Support', 'ORG')]
[]
[]
[('NortonLifeLock Cancellation & Refund Policy', 'LAW'), ('60 days', 'DATE'), ('annual', 'DATE'), ('60 days', 'DATE')]
[]
[]
[('the License and Services Agreement', 'LAW')]
[('NortonLifeLock Global Privacy Statement', 'LAW')]
[]
[]
[]
[]
[('One', 'CARDINAL')]
[]
[]
[]
[]
[('Tap Device', 'ORG')]
[]
[]
[('Sunday', 'DATE'), ('1880s', 'DATE'), ('New York', 'GPE'), ('HBO', 'ORG'), ('" The Gilded Age "', 'WORK_OF_ART')]
[]
[('" The Gilded Age', 'WORK_OF_ART'), ('Julian Fellowes', 'PERSON'), ('Downton Abbey "', 'WORK_OF_ART'), ('Fellowes', 'PERSON'), ('Sonja Warfield', 'PERSON'), ('next month', 'DATE'), ('HBO', 'ORG')]
[('1880s', 'DATE'), ('New York', 'GPE'), ('Marian Brook', 'PERSON'), ('Louisa Jacobson', 'PERSON'), ('Peggy Scott', 'PERSON'), ('Denée Benton', 'PERSON')]
[('Christine Baranski', 'PERSON'), ('Cynthia Nixon', 'PERSON'), ('Carrie Coon', 'PERSON'), ('Morgan Spector', 'PERSON')]
[]
[('Kasia Walicka-Maimone', 'PERSON'), ('" The Goldfinch', 'WORK_OF_ART'), ('A Quiet Place "', 'WORK_OF_ART'), ('Moonrise Kingdom', 'WORK_OF_ART')]
[('" The Gilded Age "', 'WORK_OF_ART'), ('HBO Max', 'WORK_OF_ART'), ('Jan. 24th', 'DATE')]
[('3 - 5 working days', 'DATE'), ('PayPal', 'ORG')]
[('FedEx', 'ORG'), ('DHL', 'ORG'), ('TNT', 'ORG'), ('EMS', 'ORG')]
[]
[('6 - 8 working days', 'DATE')]
[]
[('eBay Message', 'ORG')]
[('24 hours', 'TIME')]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[('Customs', 'ORG')]
[]
[]
[]
[]
[('Years ago', 'DATE')]
[]
[]
[('The next morning', 'TIME'), ('Jerry', 'PERSON')]
[]
[('18 years ago', 'DATE')]
[('Jerry', 'PERSON')]
[('yesterday', 'DATE')]
[('Jerry', 'PERSON')]
[]
[('Jerry', 'PERSON')]
[]
[]
[]
[('Jerry', 'PERSON')]
[]
[('several minutes', 'TIME')]
[('that day', 'DATE'), ('a couple years later', 'DATE'), ('5x8', 'CARDINAL'), ('Jerry', 'PERSON')]
[]
[]
[]
[]
[]
[('Tap Device', 'ORG')]
[('PRS', 'ORG')]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[('Norton', 'ORG'), ('Norton', 'ORG'), ('PC Magazine Editors ’ Choice Award', 'WORK_OF_ART'), ('34', 'CARDINAL'), ('11 years in a row', 'DATE')]
[]
[('Norton Security', 'ORG'), ('today', 'DATE')]
[('Norton', 'PERSON')]
[]
[('Norton', 'ORG')]
[('Norton Security Deluxe', 'ORG')]
[('Norton Security Deluxe', 'ORG')]
[]
[]
[]
[]
[('over 250,000', 'CARDINAL')]
[]
[]
[]
[('American', 'NORP'), ('English', 'LANGUAGE')]
[]
[]
[('Multi-Buy', 'ORG')]
[('3', 'CARDINAL')]
[('Multi-Buy', 'ORG')]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[('COMIC', 'ORG')]
[('CGC', 'ORG')]
[]
[]
[('first', 'ORDINAL')]
[('eReader', 'PRODUCT')]
[('eReader', 'PRODUCT')]
[("' Powered off '", 'WORK_OF_ART')]
[]
[('eReader', 'PRODUCT'), ('30 seconds', 'TIME')]
[]
[]
[]
[]
[('Font Face', 'WORK_OF_ART')]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[('a moment', 'TIME')]
[]
[]
[]
[]
[]
[('18 - year-old', 'DATE'), ('Birmingham', 'GPE')]
[('Birmingham', 'GPE'), ('18 - year-old', 'DATE')]
[('Yahya Sharif', 'PERSON'), ('Coventry Road', 'FAC'), ('Small Heath', 'GPE'), ('just before 5.30pm', 'TIME'), ('Friday', 'DATE'), ('West Midlands Police', 'ORG')]
[]
[('Yahya', 'PERSON'), ('Nechells', 'GPE')]
[]
[('Yahya', 'PERSON')]
[]
[('18 - year-old', 'DATE')]
[]
[]
[('CCTV', 'ORG')]
[('Hannah Whitehouse', 'PERSON'), ('Yahya', 'PERSON'), ('18', 'DATE')]
[]
[]
[]
[]
[('Alamo', 'GPE'), ('California', 'GPE')]
[]
[]
[]
[('A few weeks', 'DATE'), ('a few days', 'DATE')]
[]
[]
[]
[]
[('Alamo', 'ORG')]
[]
[]
[('2', 'CARDINAL')]
[('3', 'CARDINAL')]
[('4', 'CARDINAL'), ('Tap Device', 'ORG')]
[('5', 'CARDINAL')]
[]
[]
[('one', 'CARDINAL'), ('the Shrimp Dumpling', 'ORG')]
[]
[]
[]
[]
[('2 minutes', 'TIME')]
[]
[]
[('Royal Mail', 'ORG')]
[('next working day', 'DATE')]
[('12.00 mid-day', 'TIME')]
[]
[]
[]
[]
[('eBay', 'ORG'), ('Royal Mail Couriers', 'ORG')]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[('30 days', 'DATE')]
[]
[]
[]
[]
[]
[('30 days', 'DATE')]
[('30 days', 'DATE')]
[]
[('eBbay', 'ORG')]
[]
[]
[]
[]
[('30 days', 'DATE')]
[('Ebay', 'ORG')]
[('US', 'GPE')]
[('the Post Office Clerk', 'ORG')]
[]
[]
[('iOS', 'ORG')]
[]
[('iOS', 'ORG'), ('iOS', 'PRODUCT')]
[]
[('Apple', 'ORG'), ('iOS', 'PRODUCT'), ('macOS', 'PRODUCT')]
[]
[('UX', 'PRODUCT')]
[('Apple', 'ORG')]
[]
[('Google', 'ORG')]
[('Google', 'ORG'), ('Android', 'PRODUCT')]
[('Android', 'PRODUCT'), ('iOS', 'PRODUCT'), ('Google', 'ORG')]
[]
[]
[]
[('PRS', 'ORG'), ("ORG # App 's", 'ORG')]
[]
[]
[]
[]
[('a moment', 'TIME')]
[]
[]
[]
[]
[]
[('15 more minutes', 'TIME')]
[]
[]
[]
[]
[]
[('our Chat Service', 'ORG'), ('24', 'CARDINAL'), ('7', 'CARDINAL')]
[('today', 'DATE')]
[('an excellent day', 'DATE')]
[('Gabba', 'PERSON')]
[('Gabba', 'GPE'), ('Ashes series', 'EVENT'), ('the 2032 Olympic Games', 'EVENT')]
[('The Age', 'ORG'), ('The Sydney Morning Herald', 'ORG'), ('Gabba', 'GPE'), ('Australian', 'NORP')]
[('the Gabba Test', 'EVENT'), ('about 25 minutes', 'TIME'), ('day four', 'DATE')]
[('Gabba', 'GPE'), ('one', 'CARDINAL'), ('Big Bash League', 'EVENT'), ('2019', 'DATE')]
[('Test', 'PRODUCT')]
[('day four', 'DATE'), ('Test', 'PRODUCT'), ('nearly 30 minutes', 'TIME')]
[('NEP', 'ORG'), ('Fox', 'ORG'), ('Seven', 'ORG')]
[('the Ashes - Adelaide Oval', 'FAC'), ('MCG', 'ORG'), ('SCG', 'ORG'), ('Bellerive Oval', 'FAC'), ('Hobart', 'GPE')]
[('Fox Cricket', 'ORG'), ('the Ashes Test', 'EVENT')]
[('Cricket Australia', 'ORG'), ('Fox', 'PERSON'), ('several months', 'DATE'), ('Gabba', 'ORG'), ('Queensland', 'GPE')]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[('Von', 'PERSON')]
[]
[]
[]
[]
[('about three years ago', 'DATE')]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[('all day', 'DATE')]
[]
[]
[]
[]
[('at least three', 'CARDINAL')]
[]
[]
[]
[]
[]
[('Rotting Christ', 'PERSON')]
[]
[('two', 'CARDINAL'), ('two', 'CARDINAL')]
[]
[]
[]
[]
[]
[('JYX', 'ORG')]
[('under $200', 'DATE')]
[]
[]
[]
[('three', 'CARDINAL')]
[]
[('Tap Device', 'ORG')]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[('30 seconds', 'TIME')]
[('Liz Truss', 'PERSON'), ('75m', 'MONEY'), ('Afghanistan', 'GPE'), ('G7', 'ORG')]
[('£ 75 million', 'MONEY'), ('Afghanistan', 'GPE'), ('UK', 'GPE'), ('Liz Truss', 'PERSON')]
[]
[('G7', 'ORG'), ('Liverpool', 'GPE'), ('Saturday', 'DATE'), ('Afghanistan', 'GPE'), ('Taliban', 'ORG')]
[('Kabul', 'GPE'), ('August', 'DATE'), ('20 years', 'DATE'), ('Asian', 'NORP')]
[('Truss', 'PERSON'), ('UK', 'GPE'), ('Afghanistan', 'GPE'), ('this winter', 'DATE')]
[('today', 'DATE')]
[('Afghanistan', 'GPE')]
[('UK', 'GPE'), ('Afghanistan', 'GPE'), ('£ 286 million', 'MONEY'), ('this year', 'DATE')]
[]
[('The United Nations', 'ORG'), ('Foreign', 'ORG'), ('Commonwealth and Development Office', 'ORG'), ('FCDO', 'ORG')]
[('Taliban', 'ORG'), ('the Afghanistan Humanitarian Fund', 'ORG'), ('World Food Programme', 'ORG'), ('WFP', 'ORG')]
[('WFP', 'ORG'), ('£ 34 million', 'MONEY'), ('Sunday', 'DATE')]
[('David Beasley', 'PERSON')]
[('23 million', 'CARDINAL')]
[]
[('This week', 'DATE'), ('UN', 'ORG'), ('Afghanistan', 'GPE')]
[('Martin Griffiths', 'PERSON'), ('the week', 'DATE')]
[('this week', 'DATE'), ('Afghan', 'NORP')]
[('Raphael Marshall', 'PERSON'), ('the Foreign Office', 'ORG'), ('Operation Pitting', 'EVENT'), ('just 5%', 'CARDINAL'), ('Afghan', 'NORP'), ('one', 'CARDINAL'), ('UK', 'GPE')]
[('Marshall', 'PERSON'), ('the Commons Foreign Affairs Committee', 'ORG'), ('Kabul', 'GPE')]
[('Boris Johnson', 'PERSON'), ('Royal Marine', 'ORG'), ('Paul " Pen " Farthing', 'PERSON')]
[]
[('the Museum of Liverpool', 'FAC'), ('Sunday', 'DATE'), ('Truss', 'PERSON'), ('the Association of Southeast Asian Nations', 'ORG'), ('G7', 'ORG'), ('first', 'ORDINAL')]
[('Asia', 'LOC'), ('West', 'LOC'), ('FCDO', 'ORG')]
[('Asian', 'NORP'), ('UK', 'GPE'), ('March', 'DATE'), ('Indo-Pacific', 'GPE'), ('China', 'GPE')]
[]
[]
[('three', 'CARDINAL')]
[]
[('first', 'ORDINAL')]
[]
[]
[('British', 'NORP')]
[('the Softie 12', 'PRODUCT'), ('Osprey', 'PRODUCT'), ('four season', 'DATE')]
[('1987', 'DATE'), ('winter', 'DATE')]
[('the Softie 12', 'PRODUCT'), ('Osprey', 'PRODUCT')]
[('Scottish', 'NORP')]
[('The Softie 12', 'PRODUCT'), ('Osprey', 'PRODUCT'), ('the Softie Original Series', 'EVENT'), ('NATO', 'ORG')]
[]
[('2', 'CARDINAL')]
[('Liner Fastening', 'ORG'), ('Hanging Tabs Inner', 'PRODUCT')]
[]
[]
[]
[]
[]
[('the Snugpak Exanda Panel', 'ORG')]
[]
[('one', 'CARDINAL')]
[('Snugpak', 'ORG'), ('the 1800s', 'DATE'), ('Yorkshire Dales', 'LOC')]
[('one', 'CARDINAL'), ('UK', 'GPE'), ('Europe', 'LOC')]
[('West Yorkshire', 'GPE'), ('the North of England', 'LOC')]
[('Contact Left Limited', 'ORG'), ('Snugpak', 'ORG'), ('EBAY', 'ORG')]
[('Contact Left LTD', 'ORG'), ('the Armed Forces', 'ORG'), ('Close Protection Industry', 'ORG')]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[('yesterday', 'DATE')]
[]
[('18.12', 'CARDINAL')]
[]
[('1', 'CARDINAL'), ('Ereader', 'PERSON')]
[]
[('eReader', 'PRODUCT'), ('Micro USB', 'PRODUCT')]
[]
[]
[]
[]
[]
[('2', 'CARDINAL')]
[]
[]
[]
[]
[('more than two minutes', 'TIME')]
[]
[('three months', 'DATE')]
[('this afternoon', 'TIME')]
[('today', 'DATE'), ('today', 'DATE')]
[]
[]
[('eReader', 'PRODUCT')]
[('" Powered off "', 'WORK_OF_ART')]
[('3 - 4 seconds', 'TIME')]
[]
[('eReader', 'PRODUCT'), ('30 seconds', 'TIME')]
[]
[]
[]
[]
[('Australians', 'NORP')]
[]
[]
[('Muir', 'PERSON')]
[]
[('Tortuga', 'PRODUCT'), ('AU$500', 'MONEY')]
[('US$100', 'MONEY')]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[('Covid', 'PERSON')]
[]
[('months', 'DATE')]
[]
[]
[('PRS', 'ORG')]
[]
[]
[]
[('Russia', 'GPE'), ('Ukraine', 'GPE')]
[('The Group of Seven', 'ORG'), ('Russia', 'GPE'), ('Vladimir Putin', 'PERSON'), ('Ukraine', 'GPE')]
[('US', 'GPE'), ('Russia', 'GPE'), ('Ukraine', 'GPE'), ('as early as next year', 'DATE'), ('175,000', 'CARDINAL')]
[('Kremlin', 'ORG'), ('West', 'LOC'), ('Russophobia', 'ORG')]
[('Moscow', 'GPE'), ('NATO', 'ORG'), ('Russia', 'GPE'), ('the Soviet Union', 'GPE'), ('1991', 'DATE')]
[('English', 'NORP'), ('Liverpool', 'GPE'), ('G7', 'ORG'), ('Russia', 'GPE'), ('Ukraine', 'GPE'), ('Moscow', 'GPE')]
[('Russia', 'GPE'), ('Ukraine', 'GPE'), ('G7', 'ORG')]
[('Ukraine', 'GPE')]
[('Moscow', 'GPE'), ('NATO', 'ORG'), ('Soviet', 'NORP'), ('Ukraine', 'GPE'), ('Russia', 'GPE')]
[('Putin', 'PERSON'), ('NATO', 'ORG'), ('Russian', 'NORP'), ('Washington', 'GPE'), ('Ukraine', 'GPE'), ('NATO', 'ORG')]
[('2014', 'DATE'), ('Russia', 'GPE'), ('Black Sea', 'LOC'), ('Crimea', 'GPE'), ('Ukraine', 'GPE'), ('Russia', 'GPE')]
[('Kremlin', 'ORG'), ('today', 'DATE'), ('Putin', 'PERSON'), ('US', 'GPE'), ('Joe Biden', 'PERSON'), ('Russian', 'NORP'), ('Moscow', 'GPE')]
[('Kremlin', 'ORG'), ('Dmitry Peskov', 'PERSON'), ('Russia', 'GPE'), ('the United States', 'GPE'), ('Moscow', 'GPE')]
[('G7', 'ORG'), ('Britain', 'GPE'), ('France', 'GPE'), ('Germany', 'GPE'), ('Italy', 'GPE'), ('Japan', 'GPE'), ('Canada', 'GPE'), ('the United States', 'GPE'), ('the European Union', 'ORG')]
[('Russia', 'GPE'), ('G7', 'ORG')]
[('France', 'GPE'), ('Germany', 'GPE'), ('the Normandy Format', 'LAW'), ('the Minsk Agreements', 'LAW'), ('Ukraine', 'GPE')]
[('China', 'GPE'), ('Xi', 'PERSON'), ('Russia', 'GPE'), ('Putin', 'PERSON'), ('G7', 'ORG')]
[('Pope', 'PERSON'), ('Ukraine', 'GPE')]
[('Pope Francis', 'PERSON'), ('first', 'ORDINAL'), ('West', 'LOC'), ('Russia', 'GPE'), ('Ukraine', 'GPE'), ('today', 'DATE')]
[('Ukraine', 'GPE')]
[]
[('May this Christmas', 'DATE'), ('Ukraine', 'GPE'), ('thousands', 'CARDINAL'), ("St Peter 's Square", 'FAC'), ('noon', 'TIME')]
[('Ukraine', 'GPE'), ('Orthodox Christian', 'NORP'), ('Catholics', 'NORP'), ('the Latin Rite', 'NORP'), ('Byzantine', 'NORP'), ('about 10%', 'CARDINAL'), ('Soviet', 'NORP')]
[('Biden', 'PERSON'), ('Putin', 'PERSON'), ('Russia', 'GPE'), ('Ukraine', 'GPE')]
[]
[('Joint Aid for Dogs', 'ORG')]
[]
[('Joint Aid for Dogs', 'ORG')]
[]
[]
[]
[]
[('22', 'CARDINAL')]
[('Oatinol ™ Delivery System', 'ORG')]
[('Omega 3', 'PRODUCT')]
[]
[]
[('Joint Aid', 'ORG')]
[]
[]
[('Joint Aid', 'ORG')]
[('5', 'CARDINAL')]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[('UK', 'GPE'), ('UK', 'GPE')]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[('UK', 'GPE')]
[('North America', 'LOC'), ('UK', 'GPE'), ('one', 'CARDINAL')]
[]
[('UK', 'GPE'), ('EU', 'ORG')]
[]
[('UK', 'GPE'), ('Royal Mail 1st Class', 'ORG')]
[('1', 'CARDINAL'), ('3 day', 'DATE')]
[('Royal Mail', 'ORG')]
[('Europe', 'LOC'), ('3 - 5 days', 'DATE'), ('5 - 7 days', 'DATE')]
[('EU', 'ORG')]
[]
[('two', 'CARDINAL')]
[('1', 'CARDINAL')]
[('eBay', 'ORG')]
[('half', 'CARDINAL')]
[('2', 'CARDINAL'), ('eBay', 'ORG')]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[('UK', 'GPE'), ('7 days', 'DATE'), ('Europe', 'LOC'), ('21 days', 'DATE'), ('30 days', 'DATE')]
[]
[('up to 2 weeks', 'DATE')]
[('EU', 'ORG')]
[]
[]
[]
[]
[]
[('the Isle of Man', 'GPE')]
[('up to 24 hours', 'TIME')]
[('eBay', 'ORG')]
[]
[]
[('Scholz', 'PERSON'), ('Polish', 'NORP'), ('EU', 'ORG')]
[('Germany', 'GPE'), ('Olaf Scholz', 'PERSON'), ('Warsaw', 'GPE'), ('Sunday', 'DATE'), ('Polish', 'NORP'), ('Mateusz Morawiecki', 'PERSON'), ('European Union', 'ORG')]
[('Morawiecki', 'PERSON'), ('Polish', 'NORP')]
[('one', 'CARDINAL'), ('Scholz', 'PERSON'), ('Cabinet', 'ORG'), ('Wednesday', 'DATE')]
[('Poland', 'GPE'), ('2', 'CARDINAL'), ('Russian', 'NORP'), ('Germany', 'GPE'), ('Europe', 'LOC'), ('Russia', 'GPE'), ('Moscow', 'GPE')]
[('Germany', 'GPE')]
[('Warsaw', 'GPE'), ('the European Commission', 'ORG'), ('EU', 'ORG'), ('Poland', 'GPE')]
[('Scholz', 'PERSON'), ('Morawiecki', 'PERSON'), ('Germany', 'GPE')]
[('World War II', 'EVENT'), ('Poland', 'GPE'), ('Germany', 'GPE'), ('Poland', 'GPE')]
[('Agnieszka Lada-Konefal', 'PERSON'), ('German', 'NORP'), ('Institute for Polish Affairs', 'ORG'), ('Darmstadt', 'GPE'), ('Germany', 'GPE'), ('Scholz', 'GPE'), ('Poland', 'GPE'), ('EU', 'ORG'), ('Germany', 'GPE')]
[('30 years', 'DATE'), ('two', 'CARDINAL')]
[('Germany', 'GPE'), ('Annalena Baerbock', 'PERSON'), ('Warsaw', 'GPE'), ('Friday', 'DATE')]
[('Germany', 'GPE'), ('Poland', 'GPE'), ('Belarus', 'GPE')]
[]
[('Poland', 'GPE'), ('EU', 'ORG'), ('Belarusian', 'NORP'), ('Aleksander Lukashenko', 'PERSON')]
[('Friday', 'DATE'), ('Scholz', 'PERSON'), ('French', 'NORP'), ('Emmanuel Macron', 'PERSON'), ('Paris', 'GPE'), ('EU', 'ORG'), ('NATO', 'ORG'), ('Brussels', 'GPE')]
[('Scholz', 'PERSON'), ('Germany', 'GPE'), ('ninth', 'ORDINAL'), ('post-World War II', 'EVENT'), ('EU', 'ORG'), ("Angela Merkel 's", 'PERSON'), ('16 - year', 'DATE')]
[('Social Democrats', 'NORP'), ('Greens', 'NORP'), ('Free Democrats', 'NORP')]
[('The Shuttlebays of the Enterprise-D', 'PERSON')]
[('The Next Generation', 'WORK_OF_ART'), ('three', 'CARDINAL')]
[('2', 'CARDINAL'), ('3', 'CARDINAL'), ('12', 'CARDINAL'), ('13', 'DATE')]
[('two', 'CARDINAL')]
[]
[]
[('3&4', 'CARDINAL')]
[('13', 'CARDINAL')]
[('Star Trek *', 'PRODUCT')]
[]
[('TNG', 'EVENT')]
[('Worf and Data', 'ORG'), ('The Best of Both Worlds', 'ORG')]
[]
[('Cause and Effect', 'WORK_OF_ART')]
[]
[('two', 'CARDINAL')]
[]
[]
[('yesterdays', 'DATE')]
[]
[('one', 'CARDINAL')]
[]
[('first', 'ORDINAL')]
[('eReader', 'PRODUCT')]
[('eReader', 'PRODUCT')]
[("' Powered off '", 'WORK_OF_ART')]
[]
[('eReader', 'PRODUCT'), ('30 seconds', 'TIME')]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[('third', 'ORDINAL')]
[]
[('second', 'ORDINAL')]
[('24 hours later', 'TIME')]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[('Iowa', 'GPE'), ('Santa', 'PERSON'), ('50 years', 'DATE')]
[('Iowa', 'GPE'), ('Santa', 'PERSON'), ('50 years', 'DATE'), ('Christmas', 'DATE')]
[('Dave Stoufer', 'PERSON')]
[('Rachel Nicola', 'PERSON'), ('Christmas', 'DATE')]
[]
[('PRS', 'ORG'), ("ORG # App 's", 'ORG')]
[]
[]
[]
[]
[('Swedish', 'NORP'), ('Red Algae', 'PRODUCT'), ('Brown Algae', 'ORG'), ('Aqua Minerals', 'ORG'), ('Vitamin C', 'PRODUCT'), ('Anti-Pollution Active', 'PRODUCT')]
[('Aqua Minerals', 'ORG')]
[]
[('Swedish', 'NORP'), ('Red Algae', 'PRODUCT'), ('Brown Algae', 'ORG'), ('Aqua Minerals', 'ORG'), ('Vitamin C', 'PRODUCT'), ('Anti-pollution Active', 'PRODUCT')]
[]
[]
[('the same day', 'DATE'), ('next day', 'DATE')]
[('approximately 10 - 21 working days', 'DATE'), ('more than a month', 'DATE')]
[('5 - 11 business days', 'DATE'), ('India', 'GPE')]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[('100%', 'CARDINAL')]
[]
[]
[]
[('100%', 'CARDINAL')]
[('5', 'CARDINAL')]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[('a few moments', 'TIME')]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[('today', 'DATE'), ('today', 'DATE')]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[('3', 'CARDINAL')]
[]
[('Tap Device', 'ORG')]
[]
[]
[('Sync Now', 'PRODUCT')]
[]
[]
[]
[]
[]
[('Customer Care', 'ORG')]
[]
[]
[('today', 'DATE')]
[('an excellent day', 'DATE')]
[]
[]
[('Etho', 'PERSON')]
[('First', 'ORDINAL')]
[]
[('Second', 'ORDINAL')]
[('Afaik', 'PERSON')]
[]
[]
[('Mindcrack', 'NORP'), ('the day', 'DATE')]
[('GuudeBoulderfist', 'PERSON')]
[('YouTube', 'ORG'), ('Etho', 'ORG')]
[('Mindcrack', 'ORG')]
[]
[]
[('Google', 'ORG')]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[('2', 'CARDINAL')]
[('Store Credit', 'ORG')]
[]
[]
[]
[('the next 2 minutes', 'TIME')]
[('today', 'DATE')]
[('an excellent day', 'DATE')]
[('The VP − 730', 'PRODUCT'), ('9', 'CARDINAL'), ('S PDIF', 'PRODUCT')]
[('two', 'CARDINAL'), ('15', 'CARDINAL')]
[]
[('FTBTM', 'ORG')]
[]
[]
[('K-IIT XLTM Picture-in - Picture Image Insertion Technology - Ultra', 'ORG')]
[]
[('High Definition Content Protection )', 'LAW')]
[('16x9', 'CARDINAL')]
[('AFV', 'ORG'), ('Audio-Follow - Video', 'ORG'), ('2', 'CARDINAL')]
[('6', 'CARDINAL'), ('one', 'CARDINAL'), ('2', 'CARDINAL'), ('4', 'CARDINAL')]
[]
[]
[]
[]
[]
[('3', 'CARDINAL')]
[('Tap Device', 'ORG')]
[]
[]
[('Sync Now', 'PRODUCT')]
[]
[]
[]
[]
[('three', 'CARDINAL')]
[('3', 'CARDINAL')]
[('8', 'CARDINAL')]
[('one', 'CARDINAL')]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[('Paypal', 'ORG')]
[]
[]
[('1 working day', 'DATE')]
[('Royal Mail', 'ORG'), ('24', 'CARDINAL'), ('1', 'CARDINAL')]
[('Royal Mail International', 'ORG')]
[]
[]
[('60 days', 'DATE')]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[('eBay', 'ORG')]
[('24 hours', 'TIME')]
[]
[]
[]
[('third', 'ORDINAL')]
[]
[]
[('the Reading Menu', 'WORK_OF_ART')]
[]
[('today', 'DATE'), ('today', 'DATE')]
[]
[]
[]
[]
[('2018', 'DATE')]
[('US Air', 'ORG'), ('Philadelphia', 'GPE'), ('Newark', 'GPE'), ('a dozen', 'CARDINAL'), ('late in the evening', 'TIME')]
[]
[]
[]
[('an hour', 'TIME')]
[('Hertz', 'ORG')]
[('Avis', 'ORG')]
[]
[('National & Hertz', 'ORG')]
[('two', 'CARDINAL'), ('Enterprise', 'ORG')]
[('National', 'ORG')]
[('Avis', 'PERSON')]
[('10', 'CARDINAL')]
[('French', 'NORP'), ('British', 'NORP'), ('post-Brexit', 'GPE')]
[('French', 'NORP'), ('British', 'NORP'), ('London', 'GPE'), ('France', 'GPE'), ('UK', 'GPE'), ('post-Brexit', 'GPE')]
[('Saturday', 'DATE'), ('a few hours', 'TIME'), ('Britain', 'GPE'), ('23', 'CARDINAL'), ('French', 'NORP'), ('two', 'CARDINAL'), ('the past six months', 'DATE')]
[('France', 'GPE'), ('81', 'CARDINAL'), ('104', 'CARDINAL'), ('British', 'NORP'), ('Channel Island', 'LOC'), ('Brexit', 'LAW'), ('last year', 'DATE')]
[('The European Union', 'ORG'), ('December 10', 'DATE'), ('London', 'GPE'), ('French', 'NORP'), ('Brexit', 'ORG'), ('Paris', 'GPE'), ('European', 'NORP')]
[('France', 'GPE'), ('around 80', 'CARDINAL'), ('UK', 'GPE'), ('Boulogne-sur - Mer', 'FAC'), ('Saturday', 'DATE')]
[('British', 'NORP'), ('CRPMEM', 'ORG'), ('Hauts-de - France', 'GPE')]
[('only 23', 'CARDINAL'), ('the European Commission', 'ORG'), ('Britain', 'GPE')]
[('CRPMEM', 'ORG'), ('Brittany', 'GPE'), ('Normandy', 'GPE'), ('France', 'GPE'), ('November 26', 'DATE')]
[('that day', 'DATE'), ('French', 'NORP'), ('Calais', 'GPE'), ('Saint-Malo', 'GPE'), ('Ouistreham', 'GPE'), ('Channel Tunnel', 'FAC')]
[('two', 'CARDINAL')]
[]
[('eBay', 'ORG')]
[('09 : 00 - 17 : 30', 'TIME')]
[('the weekend', 'DATE')]
[('the days', 'DATE')]
[('the weekends', 'DATE'), ('the next working days', 'DATE')]
[]
[('1 working day', 'DATE')]
[('2 - 3 working days', 'DATE'), ('first', 'ORDINAL')]
[('Christmas', 'DATE')]
[('30 days', 'DATE')]
[('eBay', 'ORG')]
[('eBay', 'ORG')]
[]
[]
[]
[]
[]
[('Uri Geller', 'PERSON'), ('James Randi', 'PERSON')]
[]
[]
[('Uri Geller', 'PERSON'), ('James Randi', 'PERSON'), ('Geller', 'PERSON'), ('Randi', 'PERSON'), ('Communist', 'NORP'), ('Geller', 'PERSON')]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[('Maricopa county', 'GPE')]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[('Tap Energy', 'ORG')]
[]
[('eReader', 'PRODUCT')]
[]
[('eReader', 'PRODUCT')]
[]
[]
[('one', 'CARDINAL')]
[]
[]
[]
[('first', 'ORDINAL')]
[]
[('PRS', 'ORG')]
[('" My Account "', 'WORK_OF_ART'), ('Account Settings', 'WORK_OF_ART')]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[('Organicsbeauty', 'ORG'), ('third', 'ORDINAL')]
[]
[('Samco Sport', 'ORG'), ('3mm to 9mm', 'QUANTITY')]
[]
[]
[('Samco', 'PRODUCT')]
[]
[('5', 'CARDINAL'), ('just 99p', 'CARDINAL')]
[('more than 12 years', 'DATE'), ('Samco Sport', 'PRODUCT')]
[('100%', 'CARDINAL')]
[('Samco Sport Vacuum', 'ORG')]
[]
[('5', 'CARDINAL'), ('just 99p', 'CARDINAL')]
[]
[]
[('Samco Sport', 'ORG')]
[('Ltd Lifetime', 'ORG'), ('2 years', 'DATE')]
[('Iran', 'GPE'), ('Germany', 'GPE')]
[('Germany', 'GPE'), ('Saturday', 'DATE'), ('2015', 'DATE'), ('Iran', 'GPE'), ('G7', 'ORG')]
[('Vienna', 'GPE')]
[('German', 'NORP'), ('Annalena Baerbock', 'PERSON'), ('Liverpool', 'GPE'), ('England', 'GPE'), ('G7', 'ORG')]
[('the last days', 'DATE')]
[('Baerbock', 'PERSON'), ('Iran', 'GPE'), ('six months', 'DATE')]
[('Vienna', 'GPE'), ('five months', 'DATE'), ('Iran', 'GPE'), ('Ebrahim Raisi', 'PERSON')]
[('U.S.', 'GPE'), ('State', 'ORG'), ('Antony Blinken', 'PERSON'), ('Britain', 'GPE'), ('Germany', 'GPE'), ('France', 'GPE'), ('Friday', 'DATE'), ('Iran', 'GPE')]
[('State Department', 'ORG'), ('G7', 'ORG')]
[('Iran', 'GPE')]
[('U.S.', 'GPE'), ('Iran', 'GPE'), ('Robert Malley', 'PERSON'), ('Vienna', 'GPE')]
[('Iranian', 'NORP')]
[('2018', 'DATE'), ('Donald Trump', 'PERSON'), ('Iran', 'GPE'), ('U.S.', 'GPE'), ('European Union', 'ORG'), ('U.N.', 'ORG')]
[('West', 'LOC'), ('Tehran', 'GPE')]
[('Raisi', 'PERSON'), ('Saturday', 'DATE'), ('Tehran', 'GPE'), ('Vienna', 'GPE'), ('IRNA news agency', 'ORG')]
[('U.S.', 'GPE'), ('France', 'GPE'), ('Britain', 'GPE'), ('Germany', 'GPE'), ('Russia', 'GPE'), ('China', 'GPE'), ('Tehran', 'GPE'), ('Washington', 'GPE')]
[('G7', 'ORG'), ('Iran', 'GPE'), ('Vienna', 'GPE')]
[('Afternoon', 'TIME'), ('today', 'DATE')]
[]
[]
[('Airmail', 'ORG')]
[]
[]
[('16x12', 'CARDINAL'), ('Europe', 'LOC'), ('5 - 15 business days', 'DATE'), ('7 - 20 business days', 'DATE'), ('Airmail', 'ORG')]
[('7 - 20 working days', 'DATE'), ('Europe', 'LOC'), ('Rest of World', 'ORG')]
[]
[]
[]
[]
[]
[('25 working days', 'DATE'), ('Airmail', 'ORG')]
[('around 25 working days', 'DATE')]
[]
[('up to 25 working days', 'DATE')]
[]
[('FedEx', 'ORG'), ('a few days', 'DATE')]
[]
[]
[]
[('1', 'CARDINAL')]
[('2', 'CARDINAL'), ('3', 'CARDINAL')]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[('Full Name', 'WORK_OF_ART')]
[('Aston Villa', 'GPE'), ('Premier League', 'ORG'), ('Covid', 'PERSON')]
[('Aston Villa', 'GPE'), ('Premier League', 'ORG'), ('Covid', 'PRODUCT')]
[('Sunday', 'DATE'), ('Bodymoor Heath', 'ORG'), ('Liverpool', 'GPE'), ('Saturday', 'DATE')]
[('Athletic', 'ORG'), ('just one', 'CARDINAL')]
[('Villa', 'PERSON'), ('Norwich City', 'GPE'), ('Tuesday night', 'TIME'), ('the Premier League', 'ORG'), ('Monday', 'DATE')]
[('Liverpool', 'GPE')]
[('Manchester United', 'ORG'), ('Covid', 'PRODUCT'), ('Sunday', 'DATE'), ("the Red Devil 's", 'ORG'), ('Brentford', 'GPE'), ('Tuesday', 'DATE')]
[('Tottenham Hotspur', 'ORG'), ('Brighton', 'GPE'), ('Sunday', 'DATE'), ('eight', 'CARDINAL'), ('five', 'CARDINAL')]
[('West Brom', 'GPE'), ('Queens Park Rangers', 'ORG'), ('QPR', 'ORG'), ('Sheffield United', 'GPE'), ('Monday', 'DATE')]
[('Covid - 19', 'LAW'), ('10 days', 'DATE')]
[]
[]
[]
[]
[]
[('nine', 'CARDINAL')]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[('2mm', 'QUANTITY')]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[('America', 'GPE')]
[]
[]
[]
[]
[('US', 'GPE')]
[]
[]
[]
[]
[('American', 'NORP')]
[('America', 'GPE')]
[]
[]
[]
[]
[]
[('Minecraft', 'PRODUCT')]
[('Adam Meyers', 'PERSON'), ('Crowdstrike', 'ORG')]
[]
[('Friday', 'DATE'), ('morning', 'TIME'), ('the 12 hours', 'TIME')]
[('years', 'DATE')]
[]
[]
[]
[('Joe Sullivan', 'PERSON'), ('Cloudflare', 'ORG')]
[('Untold millions', 'CARDINAL'), ('several days', 'DATE')]
[('Amit Yoran', 'PERSON'), ('Tenable', 'ORG'), ('the last decade', 'DATE')]
[('Log4Shell', 'WORK_OF_ART'), ('10', 'CARDINAL'), ('one', 'CARDINAL'), ('10', 'CARDINAL'), ('the Apache Software Foundation', 'ORG')]
[]
[]
[("New Zealand 's", 'GPE'), ('first', 'ORDINAL'), ('just hours', 'TIME'), ('Thursday', 'DATE')]
[('Apache', 'PRODUCT'), ('November 24', 'DATE'), ('Chinese', 'NORP'), ('Alibaba', 'ORG')]
[('two weeks', 'DATE')]
[]
[('today', 'DATE')]
[]
[('a wonderful day', 'DATE')]
[]
[]
[('the Wild West', 'LOC')]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[('2022', 'DATE')]
[('Shiba Inu', 'ORG'), ('almost 60%', 'CARDINAL'), ('an eye-watering $20 billion', 'MONEY'), ('12th', 'ORDINAL')]
[('$100', 'MONEY'), ('over $2 million', 'MONEY'), ('today', 'DATE')]
[('Shiba Inu', 'PERSON')]
[('Shiba', 'ORG'), ('FOMO', 'ORG')]
[('Elon Musk', 'ORG'), ('Dogecoin', 'ORG')]
[('Shiba Inu', 'GPE')]
[('Shiba Inu', 'PERSON')]
[]
[('Just 10 weeks ago', 'DATE'), ('EverGrow Coin', 'ORG'), ('EGC', 'MONEY')]
[('One', 'CARDINAL')]
[('EverGrow Coin', 'ORG'), ('over $30 million', 'MONEY')]
[('110,000', 'CARDINAL'), ('BSCScan', 'ORG')]
[('EverGrow Coin', 'ORG'), ('over $1 billion', 'MONEY'), ('CoinMarketCap', 'ORG'), ('just weeks', 'DATE')]
[('EverGrow', 'ORG')]
[('the next month', 'DATE'), ('EverGrow', 'ORG'), ('below $300 million', 'MONEY')]
[('Yesterday', 'DATE'), ('CoinMarket Cap', 'ORG'), ('EverGrow', 'ORG')]
[('22%', 'CARDINAL')]
[('EverGrow', 'ORG')]
[('EverGrow', 'PERSON'), ('Shiba Inu', 'PERSON')]
[('Crypto Wallet', 'PRODUCT'), ('Trust Wallet', 'PRODUCT'), ('Safemoon Wallet', 'ORG'), ('NFT Market Place & Lending', 'ORG')]
[('EverGrow Coin', 'PERSON'), ('Shiba Inu', 'PERSON')]
[('Shiba Inu', 'PERSON'), ('around 66', 'CARDINAL'), ('EverGrow Coin', 'ORG'), ('EverGrow', 'ORG')]
[('CoinMarketCap', 'ORG'), ('EverGrow Coin', 'ORG'), ('one', 'CARDINAL'), ('2022', 'DATE')]
[]
[]
[]
[('Asian', 'NORP')]
[]
[]
[]
[]
[]
[('a few days', 'DATE')]
[('PRS', 'ORG'), ('2', 'CARDINAL')]
[('2 minutes', 'TIME')]
[]
[]
[]
[('PRS', 'ORG')]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[('this Christmas', 'DATE')]
[('nearly two', 'DATE'), ('Jesus', 'PERSON')]
[]
[('Covid', 'PRODUCT')]
[('four', 'DATE')]
[]
[]
[]
[]
[]
[('Government', 'ORG')]
[('two', 'CARDINAL'), ('one', 'CARDINAL'), ('the beginning of 2020', 'DATE')]
[('Britain', 'GPE')]
[('Arthur Labinjo-Hughes', 'PERSON')]
[('20 Minutes', 'WORK_OF_ART')]
[('Korean', 'NORP'), ('Omicron', 'PRODUCT')]
[]
[('POSTECH', 'ORG'), ('the 10th', 'DATE'), ('Lee Jung-wook', 'PERSON'), ('the Department of Chemical Engineering', 'ORG'), ('Omicron', 'PRODUCT'), ('20 - 30 minutes', 'TIME')]
[('Omicron', 'PRODUCT'), ('26 - 32', 'CARDINAL'), ('COVID - 19', 'PRODUCT')]
[('Stealth', 'PRODUCT'), ('Omicron', 'PRODUCT')]
[('Delta', 'ORG'), ('Omicron', 'PERSON')]
[]
[]
[('Lee', 'PERSON'), ('Omicron', 'ORG')]
[]
[('Omicron', 'PRODUCT')]
[('96', 'CARDINAL'), ('more than 125 in 30 minutes', 'QUANTITY'), ('more than 250 samples', 'QUANTITY')]
[]
[('4 days', 'DATE')]
[('Lee', 'PERSON')]
[('COVID - 19', 'PRODUCT')]
[]
[('Omicron', 'PRODUCT')]
[('Lee', 'PERSON'), ('the second half of next year', 'DATE')]
[('COVID - 19', 'LAW'), ('19', 'CARDINAL')]
[]
[]
[]
[]
[('Karen', 'PERSON')]
[]
[]
[('7', 'CARDINAL')]
[]
[('a couple of minutes later', 'TIME')]
[('7', 'DATE')]
[('8', 'CARDINAL')]
[]
[]
[]
[('7', 'CARDINAL')]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[('today', 'DATE')]
[]
[('Razor', 'PRODUCT'), ('Straight Cut Throat', 'PERSON'), ('Barber Vintage Vibe', 'ORG'), ('zero', 'CARDINAL')]
[]
[('Shaving with Straight Razors', 'WORK_OF_ART')]
[]
[]
[('one', 'CARDINAL')]
[('London', 'GPE')]
[]
[('Haryali London', 'ORG')]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[('eBay', 'ORG'), ('24 hours', 'TIME')]
[]
[('eBay', 'ORG')]
[]
[('PRS', 'ORG')]
[('" My Account "', 'WORK_OF_ART'), ('Account Settings', 'WORK_OF_ART')]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[('every 2 days', 'DATE')]
[]
[]
[]
[]
[]
[('Iran', 'GPE'), ('19', 'CARDINAL'), ('more than one year', 'DATE')]
[('Iran', 'GPE'), ('Health Ministry', 'ORG'), ('1,686', 'CARDINAL'), ('19', 'CARDINAL'), ('the past 460 days', 'DATE'), ('fifth', 'ORDINAL')]
[('Press TV', 'ORG'), ('Ministry', 'ORG'), ('Saturday', 'DATE'), ('58', 'CARDINAL'), ('Iranians', 'NORP'), ('the past 24 hours', 'TIME'), ('286', 'CARDINAL')]
[('6,152,524', 'CARDINAL'), ('COVID - 19', 'PRODUCT'), ('5,963,373', 'CARDINAL')]
[('Ministry', 'ORG'), ('3,126', 'CARDINAL'), ('19', 'CARDINAL'), ('39,951,481', 'CARDINAL'), ('Iran', 'GPE')]
[]
[('58,595,066', 'CARDINAL'), ('first', 'ORDINAL'), ('49,157,835', 'CARDINAL'), ('second', 'ORDINAL'), ('2,237,841', 'CARDINAL')]
[('109,990,742', 'CARDINAL')]
[('the past 24 hours', 'TIME'), ('19', 'CARDINAL'), ('only one', 'CARDINAL')]
[('eight', 'CARDINAL'), ('119', 'CARDINAL'), ('321', 'CARDINAL')]
[]
[('Iran', 'GPE'), ('Mohammad Mokhber', 'PERSON'), ('Wednesday', 'DATE')]
[('Today', 'DATE'), ('third', 'ORDINAL'), ('fourth', 'ORDINAL'), ('Mokhber', 'PERSON')]
[]
[]
[('first', 'ORDINAL')]
[]
[]
[('18', 'CARDINAL')]
[]
[]
[('20', 'CARDINAL'), ('first', 'ORDINAL'), ('4 min', 'QUANTITY'), ('18', 'CARDINAL')]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[('10 - 15 minutes', 'TIME')]
[]
[]
[('1', 'CARDINAL'), ('1', 'CARDINAL')]
[('1.5 Inch', 'QUANTITY'), ('58 inches', 'QUANTITY')]
[]
[]
[]
[]
[('one', 'CARDINAL')]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[('a few days', 'DATE')]
[]
[]
[]
[('Dave', 'PERSON')]
[]
[]
[('Dave', 'PERSON')]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[('one', 'CARDINAL')]
[('February 19', 'DATE')]
[]
[]
[]
[('two', 'CARDINAL')]
[('One', 'CARDINAL')]
[('500 dollar', 'MONEY')]
[('two', 'CARDINAL')]
[]
[]
[]
[('one', 'CARDINAL')]
[]
[]
[('HR', 'ORG')]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[('2 minutes', 'TIME')]
[]
[]
[]
[('16', 'DATE')]
[]
[('First', 'ORDINAL')]
[('Saturday', 'DATE')]
[('past 1am', 'TIME')]
[('the next day', 'DATE')]
[]
[('Pizza Hut', 'ORG'), ('a couple years', 'DATE'), ('months', 'DATE')]
[('two', 'CARDINAL')]
[]
[('late at night', 'TIME')]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[('Boris Johnson', 'PERSON'), ('Tory', 'NORP')]
[('Boris Johnson', 'PERSON')]
[('Tory', 'NORP'), ('Downing Street', 'ORG'), ('Covid', 'LAW')]
[]
[('First', 'ORDINAL'), ('10', 'CARDINAL'), ('Christmas', 'DATE'), ('18 December last year', 'DATE')]
[('Dominic Cummings', 'PERSON'), ('Johnson', 'PERSON')]
[('Sunday', 'DATE'), ('Johnson', 'PERSON'), ('Christmas', 'DATE'), ('No 10', 'DATE')]
[('Sunday Mirror', 'ORG'), ('Johnson', 'PERSON'), ('two', 'CARDINAL'), ('Santa', 'PERSON')]
[]
[('No 10', 'DATE'), ('Conservative party', 'ORG'), ('Santa', 'PERSON'), ('the small hours', 'TIME'), ('Guardian', 'ORG'), ('Mirror', 'ORG'), ('BBC', 'ORG'), ('Times', 'ORG')]
[]
[('Johnson', 'PERSON'), ('Keir Starmer', 'PERSON'), ('Labour', 'ORG'), ('Tory', 'NORP')]
[('10', 'CARDINAL')]
[('Sunday', 'DATE'), ('Nadhim Zahawi', 'PERSON'), ('Johnson', 'PERSON')]
[('LBC', 'ORG'), ('PM', 'ORG'), ('two', 'CARDINAL'), ('10 to 15 minutes', 'TIME')]
[('one', 'CARDINAL'), ('Cummings', 'PERSON'), ('Matt Hancock', 'PERSON'), ('Owen Paterson', 'PERSON')]
[('Johnson', 'PERSON')]
[('12 : 39', 'TIME'), ('12 : 52', 'TIME')]
[]
[]
[('Banksy', 'PERSON')]
[('Banksy', 'PERSON'), ('Bristol', 'GPE'), ('UK', 'GPE')]
[('Black Lives Matter', 'ORG')]
[('Banksy', 'PERSON'), ('four', 'CARDINAL'), ('Bristol', 'GPE'), ('last year', 'DATE')]
[('Instagram', 'ORG')]
[('25', 'MONEY'), ('$33', 'MONEY'), ('only one', 'CARDINAL')]
[('two-minute', 'TIME'), ('Twitter', 'ORG')]
[('UK', 'GPE'), ('thousands', 'CARDINAL'), ('Bristol', 'GPE')]
[('the 17th century', 'DATE'), ('Edward Colston', 'PERSON')]
[('the " Colston Four', 'PERSON'), ('Bristol Crown Court', 'ORG'), ('next week', 'DATE')]
[]
[('June 2020', 'DATE'), ('BLM', 'ORG')]
[('Bristol Harbour', 'GPE'), ('BLM', 'ORG')]
[('Joe Biden', 'PERSON')]
[]
[]
[]
[('At least 30', 'CARDINAL'), ('six', 'CARDINAL'), ('over 100', 'CARDINAL')]
[('Biden', 'PERSON')]
[]
[]
[]
[]
[('Biden', 'PERSON'), ('2021', 'DATE')]
[]
[('Biden', 'PERSON'), ('first', 'ORDINAL')]
[]
[]
[('Biden', 'PERSON')]
[]
[]
[]
[]
[('one', 'CARDINAL'), ('Democrats', 'NORP'), ('Republicans', 'NORP')]
[]
[]
[('24', 'CARDINAL'), ('7', 'CARDINAL')]
[]
[('today', 'DATE')]
[]
[]
[]
[('just 20 minutes', 'TIME')]
[]
[('Wendy Rogers', 'PERSON'), ('New Zealand', 'GPE'), ('Lenin With Hair', 'WORK_OF_ART'), ('Communists', 'NORP'), ('U.S.', 'GPE')]
[('Republican', 'NORP'), ('Arizona', 'GPE'), ('Wendy Rogers', 'PERSON'), ('Sunday', 'DATE'), ("New Zealand 's", 'GPE'), ('Jacinda Ardern', 'PERSON'), ('Lenin', 'PERSON'), ('the United States', 'GPE')]
[('Rogers', 'PERSON'), ('Ardern', 'PERSON'), ('COVID', 'ORG'), ('Soviet', 'NORP'), ('Vladimir Lenin', 'PERSON')]
[('Rogers', 'PERSON'), ('Ardern', 'PERSON')]
[('Ardern', 'PERSON'), ('COVID', 'ORG'), ("New Zealand 's", 'GPE')]
[('Christians', 'NORP'), ('Communists', 'NORP'), ('Arizona', 'GPE'), ('Sunday', 'DATE')]
[('one', 'CARDINAL'), ('Communism', 'NORP'), ('Christianity', 'NORP')]
[('Wendy', 'PERSON'), ('today', 'DATE')]
[('Rogers', 'PERSON')]
[('September', 'DATE'), ('Labor Day', 'DATE'), ('a " Communist Holiday "', 'ORG')]
[('The Arizona House', 'ORG'), ('Democrats', 'NORP'), ('Arizona', 'GPE'), ('Republican Party', 'ORG')]
[]
[('Republican', 'NORP'), ('Wendy Rogers', 'PERSON'), ('communists', 'NORP'), ('America', 'GPE'), ('Christians', 'NORP')]
[('Shiv Ramdas', 'PERSON')]
[('Rogers', 'PERSON'), ('Donald Trump', 'PERSON'), ('2020', 'DATE')]
[('Biden', 'PERSON'), ('Arizona', 'GPE')]
[('Arizona', 'GPE'), ('July', 'DATE')]
[('July', 'DATE'), ('Rogers', 'PERSON'), ('663,000', 'CARDINAL')]
[]
[('1 million', 'CARDINAL'), ('ASAP', 'ORG')]
[('September', 'DATE')]
[('Trump', 'PERSON'), ('Arizona', 'GPE')]
[('Newsweek', 'ORG'), ('Rogers', 'PERSON')]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[("Interview with the Vampire '", 'WORK_OF_ART'), ('Anne Rice', 'PERSON'), ('age 80', 'DATE')]
[('Christopher Rice', 'PERSON')]
[('Rice', 'PERSON'), ('first', 'ORDINAL'), ('" Interview with the Vampire', 'WORK_OF_ART'), ('1976', 'DATE'), ('Lestat', 'PERSON'), ('13', 'CARDINAL'), ('Chronicles', 'WORK_OF_ART'), ('2018', 'DATE')]
[('Lestat', 'PERSON'), ('Rice', 'PERSON'), ('Southern Illinois University', 'ORG'), ('2010', 'DATE')]
[('" Interview with the Vampire "', 'WORK_OF_ART'), ('1994', 'DATE'), ('" The Vampire Diaries "', 'WORK_OF_ART'), ('the " Twilight "', 'WORK_OF_ART')]
[('California', 'GPE'), ('Rice', 'PERSON'), ('New Orleans', 'GPE')]
[('Rice', 'PERSON'), ('Christopher Rice', 'PERSON')]
[('Anne Rice', 'PERSON'), ('New Orleans', 'GPE'), ('next year', 'DATE')]
[]
[('12 Pro', 'PRODUCT'), ('13', 'CARDINAL'), ('Pro Max', 'PRODUCT')]
[('Apple Music', 'ORG'), ('Data', 'ORG'), ('about 35GB', 'CARDINAL')]
[]
[('iPhone 13 Pro', 'ORG')]
[('iCloud', 'PRODUCT'), ('Apple Music', 'ORG'), ('30GBs', 'PRODUCT')]
[('two', 'CARDINAL'), ('Apple', 'ORG')]
[('15GBs', 'PRODUCT')]
[('Apple', 'ORG')]
[]
[('Norton Security Deluxe', 'ORG'), ('Norton', 'ORG')]
[('24 hours', 'TIME'), ('seven days', 'DATE')]
[('the Virus Protection Promise', 'PRODUCT'), ('Norton', 'ORG'), ('Symantec', 'ORG'), ('the Norton Automatic Renewal Service', 'ORG')]
[('Symantec', 'ORG'), ('Norton', 'ORG'), ('Norton', 'ORG'), ('Norton', 'ORG')]
[('Norton', 'ORG')]
[]
[('Norton', 'ORG')]
[]
[('one', 'CARDINAL')]
[]
[('Skyler', 'PERSON'), ('Walt Jr', 'PERSON'), ('Walt', 'PERSON'), ('season 2', 'DATE')]
[('2.10', 'CARDINAL')]
[('Walt', 'PERSON')]
[('Skyler', 'PERSON')]
[('today', 'DATE')]
[('week', 'DATE'), ('two', 'CARDINAL')]
[('Walter Jr .', 'PERSON'), ('Walt', 'PERSON')]
[('Skyler', 'PERSON'), ('Ted', 'PERSON'), ('Walt', 'PERSON'), ('50th', 'ORDINAL')]
[('Sky', 'PERSON'), ('Jr', 'PERSON'), ('Walt', 'PERSON')]
[]
[('a day or two', 'DATE')]
[]
[]
[('Walt', 'PERSON')]
[('Deluxe Manual Battery Powered Vacuum', 'PRODUCT'), ('Erection Penis Pump', 'PRODUCT'), ('VVI Ltd England', 'ORG')]
[('Encore', 'ORG'), ('one', 'CARDINAL')]
[]
[('over 95%', 'CARDINAL')]
[('Encore', 'ORG')]
[]
[('VVI', 'ORG')]
[]
[]
[]
[]
[('VVI Medical', 'ORG')]
[('Encore Deluxe Manual Battery', 'PRODUCT'), ('Vacuum Erection Penis Pump', 'PRODUCT')]
[]
[]
[]
[]
[]
[('Ahmad Aubrey', 'PERSON')]
[('The Satanic Temple', 'ORG')]
[]
[]
[]
[('the Catholic Church', 'ORG')]
[]
[('Social Security', 'ORG')]
[('Teleloading', 'ORG')]
[]
[]
[]
[]
[]
[('two minutes', 'TIME'), ('ten minutes', 'TIME')]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[('1200 - 1300', 'CARDINAL')]
[]
[('500 calorie', 'QUANTITY')]
[('one day', 'DATE')]
[]
[]
[('first', 'ORDINAL')]
[('300', 'CARDINAL')]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[('Tap Home', 'ORG')]
[]
[('Tap Device', 'ORG')]
[('Tap Factory', 'ORG')]
[]
[('PlanetJupiter', 'PERSON')]
[('some years ago', 'DATE'), ('PlanetJupiter', 'ORG')]
[]
[('Corona', 'PERSON')]
[]
[]
[]
[('Midwesterner', 'NORP'), ('PJ', 'PERSON')]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[('Midwest', 'LOC')]
[]
[('one', 'CARDINAL')]
[]
[]
[]
[]
[('Five', 'CARDINAL'), ('anti-CAA', 'ORG'), ('Assam', 'GPE'), ('two years ago', 'DATE')]
[('Assam', 'GPE'), ('Sunday', 'DATE'), ('five', 'CARDINAL'), ('anti-CAA', 'ORG'), ('two years ago', 'DATE'), ('Act', 'ORG')]
[('Sam Stafford', 'PERSON'), ('one', 'CARDINAL'), ('Guwahati', 'GPE'), ('the Citizenship ( Amendment ) Act', 'LAW')]
[('The Krishak Mukti Sangram Samiti', 'PERSON'), ('KMSS', 'ORG'), ('first', 'ORDINAL'), ('CAA', 'ORG'), ('Parliament', 'ORG'), ("Sam Stafford 's", 'PERSON'), ('Hatigaon', 'GPE')]
[('Sibsagar MLA Akhil Gogoi', 'PERSON'), ('Krishak Mukti Sangram Samiti', 'PERSON')]
[('2019', 'DATE')]
[]
[("All Assam Students ' Union", 'ORG'), ('AASU', 'ORG'), ('Hatigaon Higher Secondary School', 'ORG')]
[('AASU', 'ORG'), ('Samujjal Kumar Bhattacharya', 'PERSON'), ('anti-CAA', 'ORG')]
[('January 2020 )', 'DATE')]
[]
[]
[('Bhattacharya', 'PERSON'), ('anti-CAA', 'ORG'), ('2019', 'DATE')]
[('Zubeen Garg', 'PERSON'), ('2019', 'DATE'), ('AASU', 'ORG')]
[('CAA', 'ORG')]
[]
[('AASU', 'ORG'), ("North East Students ' Organisation", 'ORG'), ('NESO', 'ORG'), ('Assam Jatiya Parishad', 'PERSON'), ('AJP', 'ORG'), ('December 11', 'DATE'), ('two years', 'DATE'), ('CAA', 'ORG'), ('Parliament', 'ORG')]
[('year', 'DATE'), ('second', 'ORDINAL')]
[('one', 'CARDINAL')]
[]
[('year', 'DATE'), ('second', 'ORDINAL')]
[('More than a quarter', 'CARDINAL'), ('British', 'NORP'), ('two', 'CARDINAL')]
[]
[('two', 'CARDINAL')]
[('US', 'GPE'), ('Carole Middleton', 'PERSON'), ('the Duchess of Cambridge', 'PERSON'), ('second', 'ORDINAL'), ('George', 'PERSON'), ('Louis', 'PERSON'), ('Charlotte', 'PERSON'), ('Bucklebury', 'GPE'), ('West Berkshire', 'GPE')]
[('Last week', 'DATE'), ('Instagram', 'PERSON'), ('this year', 'DATE'), ('two', 'CARDINAL'), ('one', 'CARDINAL')]
[('British Garden Centres', 'ORG'), ('50 per cent', 'PERCENT'), ('this year', 'DATE'), ('58', 'CARDINAL')]
[('Boyd Douglas-Davies', 'PERSON'), ('the Horticulture Trades Association', 'ORG')]
[("Squire 's", 'ORG'), ('30 per cent', 'PERCENT'), ('at least two', 'CARDINAL'), ('more than one', 'CARDINAL'), ('ten', 'CARDINAL'), ('three', 'CARDINAL')]
[('Sarah Squire', 'PERSON')]
[]
[('Carl Walsh', 'PERSON')]
[]
[]
[('Christmas', 'DATE')]
[]
[]
[('winter', 'DATE')]
[]
[]
[('first', 'ORDINAL')]
[]
[('Munster', 'PERSON'), ('Wasps', 'PRODUCT'), ('Champions Cup', 'EVENT')]
[('Munster', 'PERSON'), ('Wasps', 'ORG'), ('Heineken Champions Cup', 'EVENT'), ('Covid', 'PERSON')]
[('first half', 'DATE'), ('Munster', 'PERSON'), ('13 - 7', 'CARDINAL'), ('Wasps', 'ORG'), ('Brad Shields', 'PERSON'), ('Dave Kilcoyne', 'PERSON')]
[('Dan Frost', 'PERSON'), ('13', 'CARDINAL'), ('Munster', 'ORG'), ('Patrick Campbell', 'PERSON'), ('Andrew Conway', 'PERSON')]
[("Alfie Barbeary 's", 'PERSON'), ('Wasps', 'NORP'), ('Campbell', 'PERSON'), ('the 43rd minute', 'TIME')]
[('17', 'CARDINAL'), ('Wasps', 'ORG'), ('four', 'CARDINAL'), ('Covid', 'PERSON'), ('the morning', 'TIME')]
[('Munster', 'PERSON'), ('34', 'CARDINAL'), ('United Rugby Championship', 'EVENT'), ('South Africa', 'GPE'), ('five', 'CARDINAL'), ('seven', 'CARDINAL')]
[('Ireland', 'GPE'), ('Tadhg Beirne', 'PERSON'), ("Peter O'Mahony", 'PERSON'), ('Conor Murray', 'PERSON'), ('Keith Earls', 'PERSON')]
[('Munster', 'PERSON')]
[('the day', 'DATE'), ('Thomas Young', 'PERSON'), ("O'Mahony", 'PERSON')]
[('Joey Carbery', 'PERSON'), ('first', 'ORDINAL'), ('Munster', 'PERSON'), ('Jimmy Gopperth', 'PERSON')]
[('first', 'ORDINAL'), ('two', 'CARDINAL')]
[('Munster', 'PERSON'), ('Shields', 'PERSON'), ('Romain Poite', 'PERSON'), ('Kilcoyne', 'PERSON')]
[('Carbery', 'PERSON'), ('Wasps', 'ORG'), ('Barbeary', 'PERSON')]
[('Barbeary', 'PERSON')]
[('Murray', 'PERSON'), ('Earls', 'PERSON'), ('Munster', 'PERSON'), ('Frost', 'PERSON'), ('13', 'CARDINAL')]
[('Beirne', 'PERSON'), ('Campbell', 'PERSON')]
[('Munster', 'PERSON'), ('the 49th minute', 'TIME'), ('Conway', 'PERSON')]
[('Scott Buckley', 'PERSON'), ('Munster', 'PERSON'), ('Michael Le Bourgeois', 'PERSON'), ('Wasps', 'ORG')]
[('France', 'GPE'), ('US', 'GPE'), ('Greece', 'GPE')]
[('France', 'GPE'), ('Greece', 'GPE'), ('US', 'GPE'), ('French', 'NORP')]
[('France', 'GPE'), ('Ministry of Armed Forces', 'ORG'), ('Saturday', 'DATE'), ('Athens', 'GPE'), ('a few days ago', 'DATE'), ('the US State Department', 'ORG'), ('American', 'NORP')]
[('Greeks', 'NORP'), ('American', 'NORP')]
[('Greeks', 'NORP')]
[('Greece', 'GPE'), ('Defense Ministry', 'ORG'), ('Paris', 'GPE'), ('Greek', 'NORP'), ('Kyriakos Mitsotakis', 'PERSON')]
[('the Greek Parliament', 'ORG')]
[('The US Defense Security Cooperation Agency', 'ORG'), ('Friday', 'DATE'), ('$6.9 billion', 'MONEY'), ('four', 'CARDINAL'), ('Lockheed Martin', 'ORG'), ('$2.5 billion', 'MONEY'), ('Greece', 'GPE'), ('MEKO', 'ORG')]
[('Athens-Paris', 'GPE'), ('the century', 'DATE'), ('France', 'GPE'), ('Australia', 'GPE'), ('AUKUS', 'ORG'), ('September', 'DATE')]
[('Paris', 'GPE'), ('Washington', 'GPE'), ('Canberra', 'GPE'), ('two weeks later', 'DATE'), ('Macron', 'PERSON'), ('the Greek PM', 'ORG'), ('at least three', 'CARDINAL'), ('French', 'NORP'), ('Athens', 'GPE'), ('around $3.5 billion', 'MONEY'), ('Europe', 'LOC')]
[('French', 'NORP'), ('US', 'GPE'), ('Americans', 'NORP')]
[]
[]
[]
[]
[('a few seconds', 'TIME')]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[('Serbia', 'GPE'), ('Balkans', 'LOC')]
[('Balkans', 'LOC'), ('Sunday', 'DATE')]
[('Serbia', 'GPE'), ('Belgrade', 'GPE'), ('Sunday', 'DATE')]
[('Serbia', 'GPE'), ('Serbia', 'GPE')]
[('Belgrade', 'GPE')]
[('Belgrade', 'GPE'), ('Belgrade', 'GPE')]
[('several hours', 'TIME')]
[('Belgrade', 'GPE'), ('seven hours', 'TIME')]
[]
[('Bulgaria', 'GPE'), ('the weekend', 'DATE')]
[('the Smolyan region', 'LOC'), ('Greece', 'GPE')]
[]
[('dozens', 'CARDINAL')]
[('Albania', 'GPE'), ('three days', 'DATE')]
[('The Vjosa River', 'LOC')]
[('overnight', 'TIME'), ('Albania', 'GPE'), ('the morning', 'TIME')]
[]
[]
[]
[('1', 'CARDINAL')]
[]
[]
[('2', 'CARDINAL')]
[]
[('6', 'CARDINAL')]
[('7', 'CARDINAL')]
[('8', 'CARDINAL')]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[('3 hrs', 'QUANTITY')]
[]
[]
[]
[('Arab', 'NORP'), ('Russia', 'GPE')]
[('The United Arab Emirates', 'GPE'), ('Russia', 'GPE'), ('$20 billion', 'MONEY'), ('the next five years', 'DATE'), ('Foreign Trade', 'ORG'), ('Thani bin Ahmed Al Zeyoudi', 'PERSON')]
[('Russian', 'NORP'), ('$20 billion', 'MONEY'), ('the next five years', 'DATE'), ('Al Zeyoudi', 'PERSON'), ('RIA', 'ORG'), ('Saturday', 'DATE'), ('Expo - 2020', 'EVENT'), ('UAE', 'GPE'), ('Covid - 19', 'EVENT')]
[('Abu Dhabi', 'GPE'), ('Moscow', 'GPE')]
[('up to 90%', 'CARDINAL'), ('Russian', 'NORP'), ('Arab', 'NORP'), ('UAE', 'GPE')]
[('UAE', 'GPE'), ('Russia', 'GPE'), ('some 80%', 'CARDINAL'), ('Arab', 'NORP'), ('Russia', 'GPE')]
[('Russian', 'NORP'), ('UAE', 'GPE'), ('almost 4,000', 'CARDINAL'), ('Al Zeyoudi', 'PERSON')]
[('UAE', 'GPE'), ('Russian', 'NORP')]
[('2020', 'DATE'), ('two', 'CARDINAL'), ('$3.3 billion', 'MONEY'), ('the first 10 months of 2021', 'DATE'), ('$4 billion', 'MONEY'), ('Russian', 'NORP'), ('Mikhail Mishustin', 'PERSON'), ('last week', 'DATE')]
[('the Ministry of Economics', 'ORG'), ('this year', 'DATE'), ('Russia', 'GPE'), ('UAE', 'GPE'), ('Russian', 'NORP'), ('Arab', 'NORP')]
[('Dallas Cowboys', 'ORG'), ('Washington', 'GPE')]
[('Washington', 'GPE'), ('the Dallas Cowboys', 'ORG')]
[('FedEx Field', 'ORG'), ('Cowboys', 'ORG')]
[('Sunday', 'DATE'), ('Cowboys', 'ORG')]
[('Cowboys', 'ORG'), ('Seahawks', 'ORG'), ('Washington', 'GPE'), ('Monday', 'DATE'), ('night', 'TIME')]
[('Earlier in the week', 'DATE'), ('Cowboys', 'ORG'), ('Ezekiel Elliott', 'PERSON')]
[('Cowboys', 'ORG'), ('Zeke', 'PERSON')]
[('Dallas-Washington', 'GPE'), ('one', 'CARDINAL'), ('this week', 'DATE'), ('Cowboys', 'ORG'), ('Mike McCarthy', 'PERSON'), ('Washington', 'GPE'), ('Ron Rivera', 'PERSON')]
[('Washington', 'GPE'), ('Cowboys', 'ORG')]
[('more than 30 years', 'DATE'), ('Dallas', 'GPE'), ('three', 'CARDINAL'), ('1986 - 88', 'DATE')]
[('Cowboys', 'ORG'), ('more than half', 'CARDINAL'), ('FedEx', 'ORG')]
[('Jerry Jones', 'PERSON'), ('earlier this week', 'DATE'), ('105.3 FM', 'TIME'), ('Dallas', 'GPE'), ('Cowboys', 'ORG')]
[('Washington', 'GPE'), ('Dallas', 'GPE')]
[('Texas', 'GPE'), ('Washington', 'GPE')]
[]
[('Scotland', 'GPE')]
[('Shetland', 'GPE'), ('Orkney', 'GPE'), ('85mph', 'CARDINAL'), ('Sunday', 'DATE'), ('Monday', 'DATE'), ('morning', 'TIME')]
[('Hebrides', 'LOC'), ('Highlands', 'LOC'), ('Argyll', 'GPE'), ('Bute', 'GPE')]
[]
[('two', 'CARDINAL'), ('Arwen', 'PERSON'), ('Barra', 'PERSON')]
[('More than 100,000', 'CARDINAL'), ('Storm Arwen', 'PERSON'), ('November 26', 'DATE'), ('27', 'DATE')]
[('Storm Barra', 'ORG'), ('10,000', 'CARDINAL'), ('11 days later', 'DATE'), ('December 7', 'DATE')]
[('Philip Petrie', 'PERSON'), ('three', 'CARDINAL')]
[('The Met Office', 'ORG'), ('overnight', 'TIME'), ('Sunday', 'DATE')]
[('The Met Office', 'ORG'), ('first', 'ORDINAL'), ('9pm', 'TIME'), ('Sunday', 'DATE'), ('the Western Isles', 'LOC'), ('Highlands', 'LOC'), ('Argyll', 'LOC'), ('Bute', 'LOC')]
[('80 - 85mph', 'CARDINAL'), ('Philip', 'PERSON')]
[('midnight', 'TIME'), ('Sunday', 'DATE'), ('Orkney', 'GPE'), ('Shetland', 'GPE')]
[('midday Monday', 'TIME'), ('the Northern Isles', 'LOC'), ('80 - 85mph', 'QUANTITY'), ('90mph', 'CARDINAL'), ('Philip', 'PERSON')]
[('Monday', 'DATE'), ('afternoon', 'TIME')]
[('the week', 'DATE'), ('next weekend', 'DATE')]
[]
[]
[]
[('PRS', 'ORG')]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[('the Annual Academic Conference', 'EVENT'), ('Zhejiang University', 'ORG'), ('Xinhuanet', 'PERSON')]
[('last night', 'TIME'), ('2016', 'DATE'), ('Annual Academic Conference', 'EVENT'), ('Zhejiang University', 'ORG')]
[]
[]
[('Zhang Diming', 'PERSON'), ('School of Biomedical Engineering', 'ORG'), ('only a half', 'CARDINAL')]
[]
[('Zhang Diming', 'PERSON')]
[]
[]
[]
[]
[('44th', 'ORDINAL'), ('International Exhibition of Inventions', 'EVENT'), ('Geneva', 'GPE'), ('Switzerland', 'GPE'), ('this year', 'DATE')]
[]
[('Shen Junfei', 'PERSON')]
[('four', 'CARDINAL')]
[]
[('Run Shaw Hospital', 'ORG'), ('Zhejiang University Medical College', 'ORG'), ('the Children ’s Hospital Affiliated', 'ORG'), ('Zhejiang University Medical College', 'ORG')]
[('Last October', 'DATE'), ('first', 'ORDINAL'), ('the National Challenge Cup Competition', 'EVENT')]
[]
[('Li Qizhang', 'PERSON')]
[]
[]
[]
[]
[]
[('90%', 'CARDINAL')]
[('Last year', 'DATE'), ('2nd', 'ORDINAL'), ('Global Grand Challenge Summit', 'EVENT')]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[('ORG', 'ORG')]
[]
[]
[]
[]
[]
[('first', 'ORDINAL')]
[]
[('first', 'ORDINAL')]
[('only four minutes', 'TIME'), ('four minutes', 'TIME')]
[('first', 'ORDINAL')]
[]
[('China', 'GPE'), ('3 million', 'CARDINAL'), ('every year', 'DATE')]
[('15%', 'CARDINAL'), ('the United States', 'GPE')]
[('the Casino Hotel', 'FAC'), ('Las Vegas', 'GPE'), ('70%', 'CARDINAL'), ('80%', 'CARDINAL'), ('Shanghai', 'GPE'), ('Beijing', 'GPE'), ('1 %', 'PERCENT')]
[('Lu Le', 'PERSON'), ('the First Reaction', 'ORG')]
[]
[]
[]
[]
[('first', 'ORDINAL'), ('Red Cross Training Center', 'ORG'), ('the Red Cross Training Center', 'ORG'), ('Zhuhai', 'GPE')]
[('25 years old', 'DATE'), ('the Certificate of First Aid', 'WORK_OF_ART'), ('a couple months ago', 'DATE')]
[('Diving Certificate', 'WORK_OF_ART'), ('first', 'ORDINAL')]
[]
[('13 - yuan', 'MONEY')]
[]
[]
[('13 yuan', 'MONEY')]
[('Yesterday', 'DATE'), ('one', 'CARDINAL')]
[]
[('first', 'ORDINAL')]
[]
[('Mount Emei', 'LOC')]
[('Han Han', 'PERSON')]
[('Cthulhu', 'WORK_OF_ART'), ('Javier Mascherano', 'PERSON')]
[]
[('first', 'ORDINAL')]
[]
[('Northeast', 'LOC')]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[('twenty minutes', 'TIME'), ('half', 'CARDINAL'), ('the Spring Festival', 'EVENT')]
[]
[]
[]
[('Yin Zheng', 'PERSON')]
[('five-year - old', 'DATE')]
[('one', 'CARDINAL'), ('Han Han', 'PERSON')]
[('the Spring Festival', 'EVENT')]
[('Delta', 'ORG')]
[('Shenzhen', 'GPE'), ('China', 'GPE')]
[]
[]
[]
[]
[]
[('1', 'CARDINAL')]
[('3', 'CARDINAL')]
[('4', 'CARDINAL')]
[('4', 'CARDINAL')]
[('1', 'CARDINAL')]
[]
[('2', 'CARDINAL')]
[('LOGO', 'ORG')]
[('3', 'CARDINAL'), ('China', 'GPE')]
[('China', 'GPE')]
[('Mitsubishi', 'ORG'), ('Yaskawa', 'ORG'), ('Delta', 'ORG'), ('Panasonic', 'ORG'), ('Omron', 'ORG'), ('Siemens', 'ORG'), ('PLC', 'ORG'), ('Mitsubishi', 'ORG')]
[('PLC', 'ORG')]
[]
[('Agent', 'ORG')]
[]
[]
[]
[]
[('three', 'CARDINAL')]
[('Zhengzhou', 'GPE')]
[('Zhengzhou Yixin', 'ORG')]
[('many years', 'DATE')]
[('Zhengzhou', 'GPE')]
[('Zhengzhou', 'GPE')]
[]
[]
[('four', 'CARDINAL')]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[('Yixin', 'GPE')]
[('Yixin Company', 'ORG')]
[]
[('Zhengzhou', 'GPE')]
[]
[('Chongqing', 'GPE'), ('Xinhuanet', 'GPE')]
[('the Municipal Commission of Education', 'ORG'), ('yesterday', 'DATE'), ('60', 'CARDINAL'), ('this year', 'DATE')]
[('the Municipal Commission of Education', 'LAW'), ('the age of 16 to 18 years old', 'DATE')]
[]
[]
[]
[('6 months', 'DATE')]
[('60', 'CARDINAL'), ('three', 'CARDINAL'), ('2016 to August , 2019', 'DATE'), ('about 50', 'CARDINAL'), ('3000', 'CARDINAL')]
[('first', 'ORDINAL')]
[]
[]
[]
[('Shangshui', 'GPE'), ('Haihui Garden', 'LOC')]
[]
[]
[('three', 'CARDINAL'), ('noon', 'TIME')]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[('one', 'CARDINAL'), ('four', 'CARDINAL')]
[('second', 'ORDINAL')]
[]
[('China Children ’s Center', 'ORG'), ('Children ’s Day', 'EVENT'), ('Xinhuanet', 'PERSON')]
[('Xinhua News Agency', 'ORG'), ('Beijing', 'GPE'), ('May 20', 'DATE'), ('Huang Xiaoxi', 'PERSON'), ('Zhou Shanshan', 'PERSON'), ('China Children ’s Center', 'ORG'), ('May 20', 'DATE'), ('May 28 to June 1', 'DATE'), ('the “ Children ’s Day', 'EVENT'), ('China Children ’s Center', 'ORG'), ('Children as Makers , Children ’s Visual Art Festival', 'EVENT'), ('the Carnival of Parent-Child Reading', 'WORK_OF_ART'), ('Children ’s Day', 'EVENT')]
[('the “ Children ’s Day', 'EVENT'), ('China Children ’s Center', 'ORG'), ('this year', 'DATE'), ('Cool Maker Loves Family', 'WORK_OF_ART'), ('first', 'ORDINAL'), ('Book Carnival', 'WORK_OF_ART'), ('Whole Family Loves Reading', 'WORK_OF_ART'), ('Picture Book Reading', 'WORK_OF_ART')]
[('Li Zhongming', 'PERSON'), ('China Children ’s Center', 'ORG'), ('2016', 'DATE'), ('Children ’s Day', 'EVENT'), ('May 20', 'DATE'), ('Cool Maker Loves Family', 'WORK_OF_ART'), ('China Children ’s Center', 'ORG')]
[]
[('Cool Maker Loves Family', 'WORK_OF_ART'), ('dozens', 'CARDINAL'), ('Douguo Makers', 'WORK_OF_ART'), ('Old Cow', 'WORK_OF_ART'), ('Exploring Love of the Whole Family , Celebrate the Children ’s Day with Innocence', 'WORK_OF_ART'), ('VR Public Experience Plan', 'WORK_OF_ART'), ('Creator Tribe', 'WORK_OF_ART')]
[]
[('$100 or $200', 'MONEY')]
[]
[]
[]
[]
[('more than half an hour', 'TIME')]
[]
[('South Africa', 'GPE'), ('Omicron', 'GPE')]
[('South Africa', 'GPE'), ('Omicron', 'GPE'), ('Delta', 'ORG'), ('Omicron', 'ORG')]
[('the Associated Press', 'ORG'), ('Omicron', 'GPE'), ('South Africa', 'GPE'), ('more than 5,000', 'CARDINAL'), ('Gauteng , South Africa', 'GPE')]
[('Unben Pillay', 'PERSON'), ('dozens', 'CARDINAL')]
[('Pillay', 'PERSON'), ('10 to 14 days', 'DATE')]
[]
[('19', 'CARDINAL')]
[('only a few days', 'DATE')]
[('2 weeks', 'DATE'), ('first', 'ORDINAL'), ('Omicron', 'ORG'), ('South Africa', 'GPE')]
[('National Institute of Infectious Diseases of South Africa', 'ORG'), ('19', 'CARDINAL'), ('the last few weeks', 'DATE'), ('only 30%', 'CARDINAL'), ('a half', 'CARDINAL'), ('8 days', 'DATE'), ('2.8 days', 'DATE'), ('only 3%', 'CARDINAL'), ('19', 'CARDINAL'), ('as high as 20%', 'CARDINAL'), ('South Africa', 'GPE')]
[('National Institute of Infectious Diseases of South Africa', 'ORG'), ('Willem Hanekom', 'PERSON'), ('Africa Institute of Health', 'ORG')]
[]
[('only two weeks', 'DATE')]
[]
[('Delta', 'ORG'), ('dozens', 'CARDINAL'), ('South Africa', 'GPE')]
[('Gauteng province', 'GPE'), ('the first week of December', 'DATE'), ('400%', 'CARDINAL'), ('more than 90 %', 'PERCENT')]
[('today', 'DATE'), ('80', 'CARDINAL')]
[]
[]
[]
[]
[('Chinese', 'NORP')]
[]
[]
[]
[('Yang', 'PERSON'), ('Qi', 'PERSON')]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[('18 : 40', 'DATE'), ('19', 'CARDINAL'), ('15', 'CARDINAL')]
[]
[]
[('5 minutes ago', 'TIME')]
[]
[]
[]
[('the Anti-Abduction Office of Criminal Investigation Bureau', 'ORG'), ('the Ministry of Public Security', 'ORG')]
[]
[('App', 'PERSON')]
[]
[('first', 'ORDINAL')]
[]
[]
[]
[]
[]
[('each minute', 'TIME')]
[]
[]
[]
[]
[]
[('2 - year-old', 'DATE')]
[]
[]
[('one', 'CARDINAL')]
[('the Penal Code', 'LAW'), ('5 years', 'DATE')]
[]
[('every year', 'DATE')]
[]
[]
[]
[]
[]
[('Yang Haodong', 'PERSON'), ('Sixth', 'ORDINAL'), ('Plenary Session', 'EVENT'), ('19th', 'ORDINAL'), ('Central Committee', 'ORG'), ('CPC', 'ORG'), ('congress of Party', 'ORG')]
[('the 100 years', 'DATE'), ('Party', 'ORG')]
[('Hunan Daily', 'ORG'), ('December 10', 'DATE'), ('Gong Bowei', 'PERSON'), ('Party', 'ORG'), ('the morning of December 10', 'DATE'), ('Yang Haodong', 'PERSON'), ('the Standing Committee of CPC Provincial Committee', 'ORG'), ('the Ministry of Publicity Department', 'ORG'), ('Party', 'ORG'), ('Malan Mountain', 'LOC'), ('sixth', 'ORDINAL'), ('19th', 'ORDINAL'), ('Hunan', 'GPE'), ('Xi Jinping', 'PERSON'), ('12th', 'ORDINAL'), ('Party', 'ORG'), ('Hunan', 'GPE')]
[('Yang Haodong', 'PERSON'), ('sixth', 'ORDINAL'), ('19th', 'ORDINAL'), ('three', 'CARDINAL'), ('Party', 'ORG'), ('Party', 'ORG'), ('Party', 'ORG')]
[('Yang Haodong', 'PERSON'), ('sixth', 'ORDINAL'), ('19th', 'ORDINAL'), ('Hunan', 'GPE'), ('Xi Jinping', 'PERSON'), ('12th', 'ORDINAL'), ('Party', 'ORG'), ('Hunan', 'GPE'), ('Xi Jinping', 'PERSON')]
[('three', 'CARDINAL'), ('Party', 'ORG'), ('100 - year', 'DATE'), ('Yang Haodong', 'PERSON'), ('Party', 'ORG'), ('Party', 'ORG'), ('100 years', 'DATE'), ('the Party Central Committee', 'ORG'), ('Party', 'ORG')]
[('Beijing', 'GPE'), ('268,000', 'CARDINAL'), ('2022', 'DATE'), ('Xinhua News', 'ORG')]
[('Xinhua News Agency', 'ORG'), ('Beijing', 'GPE'), ('December 11th', 'DATE'), ('Yang Na', 'PERSON'), ('2022', 'DATE'), ('Beijing University and College Graduates ’ Employment and Entrepreneurship Video Conference', 'EVENT'), ('the Beijing Municipal Education Commission', 'ORG'), ('the Beijing Municipal Bureau of Human Resources', 'ORG'), ('Social Security', 'ORG'), ('Beijing', 'GPE'), ('268,000', 'CARDINAL'), ('2022', 'DATE'), ('16,000', 'CARDINAL'), ('last year', 'DATE')]
[('Beijing Municipal Bureau of Human Resources', 'ORG'), ('Social Security', 'ORG'), ('Beijing', 'GPE')]
[('Beijing Municipal Bureau of Human Resources', 'ORG'), ('Social Security', 'ORG'), ('40', 'CARDINAL'), ('six', 'CARDINAL'), ('one', 'CARDINAL'), ('one', 'CARDINAL'), ('no less than 5', 'CARDINAL'), ('100%', 'CARDINAL')]
[]
[]
[]
[]
[('30 minutes', 'TIME')]
[]
[]
[]
[]
[('a few hours', 'TIME')]
[('The International Olive Oil Association', 'ORG'), ('two', 'CARDINAL'), ('Virgin Olive Oil', 'ORG'), ('Lampante Olive Oil', 'ORG'), ('Refined Olive Oil', 'PRODUCT'), ('five', 'CARDINAL')]
[]
[('three', 'CARDINAL')]
[]
[('less than 1 %', 'PERCENT')]
[('less than 2 %', 'PERCENT')]
[('no more than 3.3 %', 'PERCENT')]
[('Olive Oil', 'ORG'), ('over 3.3 %', 'PERCENT')]
[('Olive Oil', 'ORG'), ('two', 'CARDINAL')]
[]
[]
[]
[]
[]
[('Mediterranean', 'LOC')]
[('Mediterranean', 'LOC')]
[('Mediterranean', 'LOC')]
[('Italy', 'GPE'), ('Spain', 'GPE'), ('Greece', 'GPE'), ('Turkey', 'GPE'), ('Portugal', 'GPE'), ('Morocco', 'GPE'), ('Syria', 'GPE'), ('Israel', 'GPE'), ('Tunisia', 'GPE'), ('Algeria', 'GPE'), ('Egypt', 'GPE'), ('Pakistan', 'GPE'), ('Lebanon', 'GPE'), ('Argentina', 'GPE'), ('Peru', 'GPE'), ('South Africa', 'GPE')]
[]
[('March to June each year', 'DATE'), ('July to October', 'DATE')]
[('November to February of next year', 'DATE')]
[]
[]
[]
[('The Summit for Democracy', 'EVENT'), ('Biden', 'PERSON')]
[('“ Summit for Democracy', 'WORK_OF_ART'), ('Biden', 'PERSON'), ('U.S.', 'GPE'), ('110', 'CARDINAL'), ('Friday ( December 10 )', 'DATE')]
[('Biden', 'PERSON')]
[('second', 'ORDINAL'), ('“ Summit for Democracy', 'EVENT'), ('next year', 'DATE')]
[('Tang Feng', 'PERSON'), ('Taiwan', 'GPE'), ('Luo Guancong', 'PERSON'), ('Hong Kong', 'GPE'), ('UK', 'GPE'), ('the second day', 'DATE')]
[('Biden', 'PERSON')]
[('Summit', 'ORG')]
[]
[('Biden', 'PERSON')]
[]
[('the second day', 'DATE'), ('the “ Summit for Democracy', 'EVENT')]
[('International Human Rights Day', 'EVENT')]
[('Guterres', 'PERSON'), ('the United Nations', 'ORG'), ('that day', 'DATE')]
[]
[]
[]
[('Luo Guancong', 'PERSON'), ('Hong Kong', 'GPE'), ('Hong Kong', 'GPE'), ('China', 'GPE'), ('Uygur', 'NORP'), ('Tibetans', 'NORP')]
[('China', 'GPE')]
[]
[]
[('Luo Guancong', 'PERSON'), ('the Communist Party of China', 'ORG')]
[('Xi Jinping', 'PERSON'), ('Chinese', 'NORP'), ('the Communist Party of China', 'ORG')]
[]
[]
[('Tang Feng', 'PERSON'), ('Taiwan', 'GPE'), ('Country Declaration', 'LAW'), ('Taiwan', 'GPE')]
[('COVID - 19', 'LAW')]
[('Taiwan', 'GPE')]
[]
[('Taiwan', 'GPE')]
[('the second day', 'DATE'), ('Summit for Democracy', 'ORG'), ('Treasury Department of United States', 'ORG'), ('15', 'CARDINAL'), ('10', 'CARDINAL'), ('China', 'GPE'), ('North Korea', 'GPE'), ('Chinese', 'NORP')]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[('one and a half hours', 'TIME'), ('one', 'CARDINAL')]
[]
[]
[]
[('the Poached Chicken', 'ORG'), ('Chili Sauce', 'PRODUCT')]
[]
[]
[]
[]
[]
[('second', 'ORDINAL'), ('two', 'CARDINAL'), ('500 or 600 yuan', 'MONEY'), ('200 yuan', 'MONEY'), ('a thousand yuan', 'MONEY')]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[('the Poached Chicken with Chili Sauce', 'PRODUCT')]
[]
[]
[('Jiangxi', 'GPE'), ('10,000', 'CARDINAL'), ('three years - Xinhuanet', 'DATE')]
[('Xinhua News Agency', 'ORG'), ('Nanchang', 'GPE'), ('May 22', 'DATE'), ('Chen Yushan', 'PERSON'), ('Ministry of Education of Jiangxi', 'ORG'), ('Jiangxi', 'GPE'), ('1', 'CARDINAL'), ('1', 'CARDINAL'), ('1', 'CARDINAL'), ('three years', 'DATE'), ('2016', 'DATE'), ('10 thousand', 'CARDINAL')]
[('under 45 years old', 'DATE'), ('Jiangxi', 'GPE')]
[]
[('one hour and # NUMBER # minutes', 'TIME'), ('another 20 minutes', 'TIME')]
[('one hour earlier', 'TIME')]
[]
[]
[]
[]
[('1', 'CARDINAL')]
[]
[('5 years', 'DATE'), ('Suzhou', 'GPE'), ('Jiangsu', 'GPE'), ('14,000', 'CARDINAL'), ('99%', 'CARDINAL')]
[('2', 'CARDINAL')]
[]
[('5 years', 'DATE'), ('25 - 34', 'DATE'), ('Suzhou', 'GPE'), ('Jiangsu', 'GPE'), ('7,700', 'CARDINAL'), ('99%', 'CARDINAL')]
[('3', 'CARDINAL')]
[]
[('4 years', 'DATE'), ('Huzhou', 'GPE'), ('Zhejiang', 'GPE'), ('220,000', 'CARDINAL')]
[('4', 'CARDINAL'), ('Hanhoo Pomegranate Fresh', 'ORG'), ('Six', 'CARDINAL')]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[('three', 'CARDINAL')]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[('18th', 'ORDINAL'), ('World Beverage Innovation Awards', 'EVENT'), ('FoodBev Media', 'ORG'), ('Brau Beviale', 'ORG')]
[('279', 'CARDINAL'), ('25', 'CARDINAL'), ('22', 'CARDINAL')]
[('October 15th', 'DATE'), ('November 11 ( BST )', 'DATE')]
[('Genki Forest', 'ORG'), ('the Award of Best Milk Drink', 'WORK_OF_ART'), ('GOGO Wuhan ” of Yili AMBROSIAL', 'WORK_OF_ART'), ('the Award of Best Marketing Activity', 'WORK_OF_ART'), ('Pepsi', 'ORG'), ('People ’s Daily', 'ORG'), ('the Award of Best Packaging Design Label', 'WORK_OF_ART')]
[('Laura Nettle', 'PERSON'), ('Foodbev Media', 'ORG'), ('the 18th year', 'DATE'), ('Brau', 'PERSON')]
[]
[('this year', 'DATE')]
[]
[('100%', 'CARDINAL'), ('66%', 'CARDINAL'), ('97 %', 'PERCENT')]
[('Latcub', 'ORG'), ('100%', 'CARDINAL')]
[('Ardagh Group', 'ORG'), ('100%', 'CARDINAL')]
[('YouTube', 'ORG'), ('FoodBev Media', 'ORG'), ('November 11', 'DATE'), ('FBIF', 'ORG')]
[]
[]
[('the estimated 7 : 30 until now', 'TIME')]
[]
[]
[('XInhua All Media', 'ORG'), ('Beijing Teenager Ice Hockey League', 'ORG'), ('the Winter Olympics - Xinhuanet', 'EVENT')]
[('Pang Yaotian', 'PERSON'), ('one', 'CARDINAL'), ('Beijing Dream ING', 'ORG'), ('December 11', 'DATE')]
[('the same day', 'DATE'), ('Beijing Teenager Ice Hockey Club League', 'ORG'), ('2021 - 2022 season', 'DATE'), ('Beijing', 'GPE')]
[('the regular season', 'DATE'), ('U18', 'ORG'), ('nearly 3,600', 'CARDINAL'), ('256', 'CARDINAL')]
[('more than 10 years', 'DATE'), ('Beijing Teenager Ice Hockey Club League', 'ORG'), ('Beijing', 'GPE'), ('Beijing Teenager Ice Hockey Team', 'ORG'), ('Youth Team', 'ORG')]
[('Ice Hockey', 'ORG'), ('Beijing', 'GPE'), ('Ice Hockey', 'PERSON'), ('Winter Olympics', 'EVENT'), ('Ice Hockey', 'WORK_OF_ART'), ('Beijing', 'GPE'), ('Winter Olympics', 'EVENT')]
[]
[('10 yuan', 'MONEY'), ('Wulin Square', 'FAC'), ('Hangzhou', 'GPE')]
[('Yesterday morning', 'TIME'), ('Hangzhou', 'GPE'), ('WeChat', 'ORG')]
[('10 yuan', 'MONEY'), ('Wulin Square', 'FAC'), ('Hangzhou', 'GPE')]
[]
[('Yesterday night', 'TIME'), ('Xiacheng', 'GPE'), ('Hangzhou Public Security Bureau', 'ORG'), ('the Beijing News', 'ORG'), ('yesterday', 'DATE')]
[]
[('10 yuan', 'MONEY'), ('Wulin Square', 'FAC'), ('Hangzhou', 'GPE'), ('WeChat', 'ORG'), ('Alipay', 'PERSON')]
[]
[]
[('about 10 : 00 am on the 23rd', 'TIME')]
[('the Tianshui Police Station', 'FAC'), ('two', 'CARDINAL'), ('early 20s', 'DATE')]
[]
[('Guizhou', 'GPE')]
[('Yesterday night', 'TIME'), ('Xiacheng', 'GPE'), ('Hangzhou Public Security Bureau', 'ORG'), ('the Beijing News', 'ORG'), ('Ji Jiali', 'PERSON'), ('Ji Jiayan', 'PERSON')]
[('more than 300 thousand yuan', 'MONEY'), ('Ji Jiali', 'PERSON')]
[('one', 'CARDINAL'), ('two', 'CARDINAL'), ('Weibo', 'PERSON')]
[]
[]
[]
[]
[]
[('four', 'CARDINAL')]
[('Acer', 'ORG')]
[]
[('Acer', 'PERSON'), ('CSgo', 'PERSON'), ('Three', 'CARDINAL')]
[]
[('1080', 'CARDINAL')]
[]
[('Two years ago', 'DATE'), ('Acer', 'PERSON'), ('the two years', 'DATE')]
[]
[]
[('418', 'CARDINAL')]
[]
[('11', 'CARDINAL'), ('2019', 'DATE')]
[]
[]
[]
[]
[('2021', 'DATE')]
[('the Tokyo Olympics', 'EVENT')]
[('Olympic', 'EVENT')]
[('Olympic Disciplines in Which Project Managers Can Win Gold Medals', 'WORK_OF_ART')]
[]
[]
[('PMP', 'ORG'), ('each year', 'DATE')]
[('20 - year', 'DATE'), ('Development Report on China ’s Project Management', 'ORG'), ('1999 - 2019 )', 'DATE'), ('September 2019', 'DATE'), ('PMP ®', 'ORG'), ('600,000', 'CARDINAL'), ('420,000', 'CARDINAL'), ('about 300,000', 'CARDINAL'), ('31.2%', 'CARDINAL')]
[('the past ten years', 'DATE'), ('PMP', 'ORG')]
[('PMP', 'ORG')]
[('ten', 'CARDINAL'), ('five', 'CARDINAL')]
[]
[('ZTCHINA', 'ORG'), ('more than ten years', 'DATE'), ('China Enterprise R & D', 'ORG'), ('Management Talents Training Demonstration Base', 'ORG')]
[('R & D Project Manager Special Training Camp', 'ORG')]
[]
[('ZTCHINA', 'ORG'), ('Huawei R & D', 'ORG')]
[]
[('one', 'CARDINAL')]
[('six', 'CARDINAL')]
[('Home Credit', 'ORG'), ('Twelve', 'CARDINAL')]
[('the “ Double Eleven', 'EVENT'), ('this year', 'DATE'), ('1.77 trillion yuan', 'MONEY'), ('previous years', 'DATE')]
[]
[('Twelve', 'CARDINAL'), ('Home Credit B.V.', 'ORG'), ('Home Credit', 'ORG')]
[('People ’s Bank of China', 'ORG'), ('this year', 'DATE'), ('66.81', 'CARDINAL'), ('2.04', 'CARDINAL'), ('2019', 'DATE')]
[]
[('the Report on Debt Status of Chinese Young People', 'ORG'), ('Nelson', 'PERSON'), ('the Report of Consumption of Chinese Young People', 'ORG'), ('2019 to 2020', 'DATE'), ('CTV Finance', 'ORG'), ('86.6%', 'CARDINAL'), ('nearly half', 'CARDINAL')]
[('Home Credit', 'ORG')]
[('the past years', 'DATE'), ('Home Credit', 'ORG')]
[('Twelve', 'CARDINAL'), ('Home Credit', 'ORG')]
[]
[]
[]
[('Home Credit', 'ORG')]
[]
[]
[('this one hour', 'TIME')]
[('first', 'ORDINAL')]
[]
[]
[('Vietnamese', 'NORP'), ('Gulf Cooperation Council', 'ORG')]
[('Mohammed Bin Salman', 'PERSON'), ('the Saudi Arabia', 'GPE'), ('Oman', 'GPE'), ('the United Arab Emirates', 'GPE'), ('UAE', 'GPE'), ('Qatar', 'GPE'), ('Bahrain', 'GPE'), ('Kuwait', 'GPE')]
[('first', 'ORDINAL'), ('Mohammed', 'PERSON'), ('Qatar', 'GPE'), ('Saudi Arabia', 'GPE'), ('Arabian', 'NORP'), ('Qatar', 'GPE'), ('the middle of the year 2017', 'DATE'), ('the Gulf Diplomatic Crisis', 'EVENT')]
[('Saudi Arabia', 'GPE'), ('UAE', 'GPE'), ('Bahrain', 'GPE'), ('Egypt', 'GPE'), ('Qatar', 'GPE'), ('Qatar', 'GPE'), ('Iran', 'GPE')]
[('the Gulf Cooperation Council', 'ORG')]
[('four', 'CARDINAL'), ('Arabian', 'NORP'), ('Qatar', 'GPE')]
[('the Gulf Cooperation Council Summit', 'EVENT'), ('January , 2021', 'DATE'), ('U.S.', 'GPE'), ('Kuwait', 'GPE')]
[('Saudi Arabia', 'GPE'), ('Qatar', 'GPE')]
[('Saudi Arabia', 'GPE'), ('Egypt', 'GPE'), ('Qatar', 'GPE'), ('Qatar', 'GPE')]
[('Arab', 'NORP'), ('Qatar', 'GPE')]
[('Saudi Arabia', 'GPE'), ('Oman', 'GPE'), ('first', 'ORDINAL'), ('two', 'CARDINAL')]
[('725km', 'CARDINAL'), ('two', 'CARDINAL'), ('two', 'CARDINAL')]
[('The Public Investment Fund', 'ORG'), ('Saudi Arabia', 'GPE'), ('PIF', 'ORG'), ('5 billion USD', 'MONEY'), ('Oman', 'GPE'), ('two', 'CARDINAL'), ('13', 'CARDINAL'), ('30 billion USD', 'MONEY')]
[('Saudi Arabia', 'GPE'), ('Iran', 'GPE'), ('Joint Comprehensive Plan of Action ( JCPOA )', 'LAW'), ('Arab Gulf', 'LOC'), ('Iran', 'GPE')]
[('Iran', 'GPE'), ('Iran', 'GPE')]
[('Iran', 'GPE'), ('Iran', 'GPE')]
[('Iran', 'GPE'), ('Saudi Arabia', 'GPE'), ('Iran', 'GPE')]
[]
[('one', 'CARDINAL'), ('Gulf Cooperation Council', 'ORG')]
[('the Gulf Cooperation Council', 'EVENT'), ('first', 'ORDINAL'), ('the Gulf Cooperation Council', 'ORG'), ('Qatar', 'GPE')]
[('the Gulf Cooperation Council', 'ORG'), ('the Gulf Cooperation Council', 'ORG')]
[('7 o’clock', 'DATE'), ('9 : 30', 'DATE')]
[]
[('Xinshan District', 'LOC')]
[]
[('Lamborghini', 'ORG'), ('Murcielago', 'PRODUCT')]
[('nearly 2 million MYR', 'MONEY'), ('around a dozen thousand', 'CARDINAL'), ('LP700', 'PRODUCT')]
[('700 horsepower', 'QUANTITY')]
[('only 2.9s', 'CARDINAL'), ('0 to 100km h', 'QUANTITY')]
[('6.5', 'QUANTITY'), ('V12', 'PRODUCT'), ('Lamborghini', 'PRODUCT')]
[('Google', 'ORG')]
[]
[('around RM1 for 1km', 'QUANTITY')]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[('The Car Guide', 'ORG')]
[('tens of millions', 'CARDINAL')]
[('Bugatti Chiron', 'PRODUCT'), ('Porsche 911', 'PRODUCT'), ('Chiron', 'ORG'), ('one', 'CARDINAL'), ('Porsche', 'ORG'), ('911', 'PRODUCT'), ('over a million', 'CARDINAL')]
[('911', 'PRODUCT'), ('tens-of - millions', 'CARDINAL'), ('Chiron', 'PRODUCT'), ('just a few minutes', 'TIME')]
[]
[]
[]
[]
[('first', 'ORDINAL')]
[]
[('the Global Top Universities', 'ORG'), ('the Top Disciplines', 'LAW')]
[]
[('three', 'CARDINAL'), ('first', 'ORDINAL'), ('second', 'ORDINAL'), ('Chinese', 'NORP'), ('five thousand years', 'DATE'), ('third', 'ORDINAL')]
[]
[('Chinese', 'NORP')]
[]
[('Zhejiang University', 'ORG'), ('Zhejiang University', 'ORG')]
[]
[]
[('Zhejiang University', 'ORG'), ('120 years', 'DATE')]
[]
[('China', 'GPE'), ('Chinese', 'NORP')]
[]
[('two', 'CARDINAL')]
[]
[]
[]
[('Iran', 'GPE'), ('Iran', 'GPE'), ('Iran', 'GPE'), ('Xinhuanet', 'GPE')]
[('Xinhua News Agency', 'ORG'), ('Teheran', 'GPE'), ('December 11', 'DATE'), ('Gao Wencheng', 'PERSON'), ('Wang Shoubao', 'PERSON'), ('Lahey', 'PERSON'), ('Iran', 'GPE'), ('Teheran', 'GPE'), ('Iran', 'GPE'), ('December 11', 'DATE'), ('Iran', 'GPE'), ('Iran', 'GPE'), ('US', 'GPE')]
[('Iran', 'GPE'), ('Lahey', 'PERSON'), ('Iran', 'GPE'), ('Iran', 'GPE'), ('Iran', 'GPE')]
[('US', 'GPE')]
[('Iran', 'GPE'), ('Vienna', 'GPE'), ('Austria', 'GPE'), ('this April', 'DATE'), ('US', 'GPE'), ('Iran', 'GPE')]
[('Vienna', 'GPE'), ('November 29', 'DATE'), ('December 3', 'DATE'), ('December 9', 'DATE')]
[]
[]
[('Xi Jinping', 'PERSON'), ('2021', 'DATE'), ('Greater Bay Area Science Forum', 'ORG'), ('Xinhua News', 'ORG')]
[('Xinhua News', 'ORG'), ('Beijing', 'GPE'), ('December 11th', 'DATE'), ('December 11th', 'DATE'), ('Chinese', 'NORP'), ('Xi Jinping', 'PERSON'), ('2021', 'DATE'), ('Greater Bay Area Science Forum', 'ORG')]
[('Xi Jinping', 'PERSON'), ('today', 'DATE'), ('a century', 'DATE')]
[('The Greater Bay Area', 'LOC'), ('Guangdong', 'GPE'), ('Hong Kong', 'GPE'), ('Macau', 'GPE')]
[('China', 'GPE')]
[('2021 Greater Bay Area Science Forum', 'EVENT'), ('Guangdong Province', 'GPE'), ('People ’s Government', 'ORG'), ('that day', 'DATE'), ('Guangzhou', 'GPE'), ('Guangdong', 'GPE')]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[('Guangxi', 'GPE'), ('Xinhuanet', 'GPE')]
[('Xinhua News Agency', 'ORG'), ('Nanning', 'GPE'), ('May 19', 'DATE'), ('Zhang Ying', 'PERSON'), ('Department of Education', 'ORG'), ('Guangxi Zhuang Autonomous Region', 'GPE'), ('Guangxi', 'GPE'), ('2 to up to 5 years', 'DATE')]
[('Departments of Education', 'ORG'), ('Human Resource', 'ORG'), ('Social Security of Guangxi', 'ORG')]
[('2020', 'DATE'), ('at least 3,000 square meters', 'QUANTITY'), ('at least 2,000 square meters', 'QUANTITY')]
[]
[('at least two months', 'DATE'), ('every two years', 'DATE')]
[('the Department of Education', 'ORG'), ('Guangxi Zhuang Autonomous Region', 'GPE')]
[]
[('University of Macau', 'ORG'), ('7', 'CARDINAL')]
[('2021', 'DATE'), ('Award-Giving Ceremony for Honorary Degree and Advanced Degree', 'WORK_OF_ART'), ('University of Macau', 'ORG'), ('the 11th day of this month', 'DATE'), ('the University of Macau', 'ORG'), ('Liu Zunyi', 'PERSON'), ('Chen Kaixian', 'PERSON'), ('Shuji Nakamura', 'PERSON'), ('Li Lanjuan', 'PERSON'), ('Li Xiaoliang', 'PERSON'), ('Zhu Lilan', 'PERSON'), ('Jiang Zhaohui', 'PERSON')]
[('Ouyang Yu', 'PERSON'), ('University of Macau', 'ORG'), ('the Social and Cultural Department', 'ORG'), ('Lin Jincheng', 'PERSON'), ('Song Yonghua', 'PERSON'), ('University of Macau', 'ORG')]
[('Liu Zunyi', 'PERSON'), ('Chen Kaixian', 'PERSON'), ('Shuji Nakamura', 'PERSON'), ('Li Lanjuan', 'PERSON'), ('Li Xiaoliang', 'PERSON'), ('Zhu Lilan', 'PERSON'), ('Jiang Zhaohui', 'PERSON')]
[('Ouyang Yu', 'PERSON'), ('seven', 'CARDINAL'), ('Ouyang Yu', 'PERSON')]
[('Liu Zunyi', 'PERSON'), ('Sun Yifeng', 'PERSON'), ('the Faculty of Humanities of University of Macau', 'ORG'), ('Liu Zunyi', 'PERSON')]
[('East Asia', 'LOC')]
[]
[('Sun Yifeng', 'PERSON'), ('Shuji Nakamura', 'PERSON'), ('Shuji Nakamura', 'PERSON')]
[('one', 'CARDINAL'), ('three', 'CARDINAL'), ('2014', 'DATE'), ('Nobel Prize in Physics', 'WORK_OF_ART')]
[('Shuji Nakamura', 'PERSON'), ('daily', 'DATE'), ('today', 'DATE')]
[('Li Lanjuan', 'PERSON'), ('Sun Yifeng', 'PERSON'), ('China', 'GPE')]
[('the COVID - 19', 'PRODUCT'), ('three', 'CARDINAL')]
[('Li Xiaoliang', 'PERSON'), ('Sun Yifeng', 'PERSON')]
[('Li Xiaoliang', 'PERSON')]
[]
[('Li Xiaoliang', 'ORG')]
[('Li Zhu Lilan', 'PERSON'), ('Sun Yifeng', 'PERSON'), ('Zhu Lilan', 'PERSON')]
[('International Eurasian Academy of Sciences', 'ORG')]
[('Chen Kaixian', 'PERSON'), ('Chen Xin', 'PERSON'), ('Institute of Chinese Medical Sciences', 'ORG'), ('University of Macau', 'ORG'), ('Chen Kaixin', 'PERSON'), ('more than 40 years', 'DATE'), ('Macau', 'GPE'), ('University of Macau', 'ORG')]
[('Traditional Chinese Medicine', 'ORG'), ('Macau', 'GPE'), ('the Greater Bay Area', 'LOC')]
[('Jiang Zhaohui', 'PERSON'), ('Xu Chengzhong', 'PERSON'), ('the Institute of Technology of University of Macau', 'ORG'), ('15', 'CARDINAL'), ('Jiang Zhaohui', 'PERSON')]
[('Jiang', 'PERSON')]
[('Chen Kaixian', 'PERSON')]
[('Macau', 'GPE'), ('Greater Bay Area', 'LOC'), ('the University of Macau', 'ORG'), ('first', 'ORDINAL'), ('National Key Laboratory of Traditional Chinese Medicine Quality Research', 'ORG'), ('Chinese', 'NORP'), ('Greater Bay Area', 'LOC'), ('the University of Macau', 'ORG'), ('Chinese', 'NORP')]
[('the University of Macau', 'ORG')]
[('University of Macau', 'ORG'), ('University of Macau', 'ORG'), ('recent years', 'DATE')]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[('1 hour', 'TIME')]
[('NFT', 'ORG')]
[('2021', 'DATE'), ('Axie Infinity', 'PRODUCT'), ('Southeast Asia', 'LOC')]
[('Axie Infinity', 'ORG'), ('NFT', 'ORG'), ('US $3 billion', 'MONEY')]
[('TokenTerminal', 'ORG'), ('daily', 'DATE'), ('Axie Infinity', 'ORG'), ('8.2 million US dollars', 'MONEY'), ('Honor of Kings', 'ORG')]
[('August 6 this year', 'DATE'), ('Axie Infinity', 'ORG'), ('daily', 'DATE'), ('one million', 'CARDINAL')]
[('Axie Infinity', 'ORG')]
[]
[('one', 'CARDINAL'), ('first', 'ORDINAL'), ('at least 100 billion', 'CARDINAL'), ('secondly', 'ORDINAL'), ('the next 3 - 5 years', 'DATE')]
[]
[]
[('the new year', 'DATE'), ('first', 'ORDINAL'), ('2021', 'DATE'), ('2022', 'DATE')]
[]
[]
[]
[]
[('12 years ago', 'DATE'), ('2021', 'DATE')]
[('September 7', 'DATE'), ('El Salvador', 'GPE'), ('Central America', 'LOC'), ('first', 'ORDINAL')]
[('October 12', 'DATE'), ('the Securities and Exchange Commission', 'ORG'), ('the United States', 'GPE'), ('ProShares company', 'ORG'), ('first', 'ORDINAL'), ('eight years', 'DATE'), ('the New York Stock Exchange', 'ORG'), ('first', 'ORDINAL'), ('US', 'GPE')]
[]
[('November 14 , 2021', 'DATE'), ('Taproot', 'PRODUCT')]
[('McNuggets', 'ORG'), ('McNuggets', 'PRODUCT')]
[('McNuggets', 'PRODUCT')]
[('$32', 'CARDINAL')]
[('15 minutes', 'TIME')]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[('Class 1', 'LAW'), ('hours', 'TIME')]
[('30 class hours', 'TIME'), ('the past year', 'DATE'), ('120', 'CARDINAL'), ('the last four years', 'DATE'), ('30', 'CARDINAL')]
[]
[('30 class hours', 'TIME'), ('300 yuan', 'MONEY')]
[('30 class hours', 'TIME'), ('300 yuan', 'MONEY')]
[('30 class hours', 'TIME'), ('30', 'CARDINAL'), ('600 yuan', 'MONEY')]
[('1', 'CARDINAL'), ('the China Cost Engineering Association', 'ORG')]
[('2', 'CARDINAL'), ('China Cost Engineering Association', 'ORG'), ('4', 'CARDINAL'), ('every half day', 'DATE')]
[('3', 'CARDINAL'), ('China Cost Engineering Association', 'ORG'), ('10', 'CARDINAL'), ('every half day', 'DATE')]
[('4', 'CARDINAL'), ('China Cost Engineering Association', 'ORG'), ('30', 'CARDINAL')]
[('7', 'CARDINAL')]
[('12', 'CARDINAL'), ('10,000', 'CARDINAL')]
[('thousand', 'CARDINAL'), ('8 class hours', 'TIME'), ('thousand', 'CARDINAL'), ('5', 'CARDINAL'), ('thousand', 'CARDINAL'), ('3', 'CARDINAL')]
[('9', 'CARDINAL'), ('China Cost Engineering Association', 'ORG'), ('the Provincial Cost Association', 'ORG'), ('4', 'CARDINAL'), ('every half day', 'DATE'), ('most 30 class hours', 'TIME')]
[]
[]
[]
[]
[('Tieba', 'ORG')]
[]
[]
[]
[]
[]
[('30 minutes ago', 'TIME')]
[('Full Vision Wedding Photography Base', 'ORG'), ('Hebei Store )', 'ORG')]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[('Mu', 'PERSON')]
[]
[]
[]
[]
[('Asian', 'NORP'), ('US', 'GPE'), ('Yale', 'ORG'), ('two', 'CARDINAL'), ('Ivy League', 'ORG'), ('Xinhuanet', 'GPE')]
[('Xinhua News Agency', 'ORG'), ('Washington', 'GPE'), ('May 23', 'DATE'), ('Xu Jianmei', 'PERSON'), ('More than 130', 'CARDINAL'), ('Asian', 'NORP'), ('US', 'GPE'), ('the Ministry of Education', 'ORG'), ('Ministry of Justice', 'ORG'), ('US', 'GPE'), ('May 23', 'DATE'), ('Asian', 'NORP'), ('3', 'CARDINAL'), ('Ivy League', 'ORG'), ('Yale University', 'ORG'), ('Brown University', 'ORG'), ('Dartmouth College', 'ORG')]
[('Asian American Coalition for Education', 'ORG'), ('Washington', 'GPE'), ('that day', 'DATE')]
[('Zhao Yukong', 'PERSON'), ('the past 10 years', 'DATE'), ('Asian', 'NORP'), ('US', 'GPE'), ('US', 'GPE'), ('Asian', 'NORP')]
[('Asian', 'NORP')]
[('Zhao Yukong', 'PERSON'), ('Saunders', 'PERSON'), ('2014', 'DATE'), ('3', 'CARDINAL'), ('Asian', 'NORP')]
[('Department of Education', 'ORG'), ('US', 'GPE'), ('the Ivy League Universities', 'ORG'), ('Brown University', 'ORG'), ('Dartmouth College', 'ORG'), ('Asian', 'NORP'), ('Yale University', 'ORG'), ('Brown University', 'ORG'), ('Asian', 'NORP'), ('more than 20 years', 'DATE')]
[('Zhao Yukong', 'PERSON'), ('Xinhua News Agency', 'ORG'), ('Ministry of Education', 'ORG'), ('Ministry of Justice', 'ORG'), ('US', 'GPE'), ('Asian', 'NORP')]
[('Asian', 'NORP')]
[('3', 'CARDINAL')]
[('2015', 'DATE'), ('Asian American Coalition for Education', 'ORG'), ('Harvard University', 'ORG'), ('US', 'GPE'), ('Ministry of Education', 'ORG')]
[('Asian', 'NORP'), ('US', 'GPE'), ('Indian', 'NORP'), ('Korean', 'NORP'), ('Japanese Americans', 'NORP'), ('Pakistani', 'NORP'), ('US', 'GPE')]
[]
[]
[]
[]
[('5 : 9 in the morning', 'TIME')]
[]
[]
[('September 2020', 'DATE'), ('Lu', 'PERSON'), ('Yuyao Zhangting Village', 'FAC'), ('Zhejiang', 'GPE')]
[('December of the same year', 'DATE'), ('Lu', 'PERSON'), ('Lin', 'PERSON'), ('200,000 yuan', 'MONEY'), ('the same day', 'DATE')]
[('Lin', 'PERSON'), ('the Receipt of the Deposit for the Purchase and Sale of the Plant', 'ORG'), ('one week', 'DATE')]
[]
[('Lin', 'PERSON'), ('200,000', 'CARDINAL'), ('Lu', 'PERSON'), ('a few days later', 'DATE')]
[('Lu', 'PERSON')]
[('Lu', 'PERSON'), ('Lin', 'PERSON'), ('the Yuyao People ’s Court', 'ORG')]
[('second', 'ORDINAL')]
[]
[('two', 'CARDINAL')]
[('Deutsche Welle Chinese Website', 'ORG'), ('the “ Democracy Summit', 'EVENT'), ('Friday', 'DATE'), ('Foreign Ministry of China', 'ORG'), ('Saturday ( December 11 )', 'DATE'), ('the United States', 'GPE'), ('the “ Leaders ’ Democracy Summit', 'EVENT')]
[('the Government of China', 'ORG'), ('U.S.', 'GPE')]
[('the United States', 'GPE')]
[('Biden', 'PERSON')]
[('2 - days', 'DATE'), ('111', 'CARDINAL'), ('Taiwan', 'GPE'), ('China', 'GPE'), ('Russia', 'GPE')]
[('China', 'GPE'), ('Russia', 'GPE'), ('U.S.', 'GPE'), ('U.S.', 'GPE')]
[('U.S.', 'GPE'), ('U.S.', 'GPE'), ('Philippines', 'GPE'), ('Poland', 'GPE'), ('Brazil', 'GPE'), ('Biden', 'PERSON')]
[('German', 'NORP'), ('Scholz', 'PERSON'), ('Democracy Summit', 'EVENT')]
[('Chinese Foreign Ministry', 'ORG'), ('Saturday', 'DATE'), ('American', 'NORP'), ('today', 'DATE'), ('U.S.', 'GPE')]
[('U.S.', 'GPE'), ('Biden', 'PERSON')]
[]
[('Biden', 'PERSON')]
[('The United States', 'GPE'), ('this Democracy Summit', 'EVENT'), ('year-long', 'DATE'), ('424.4 million USD', 'MONEY')]
[('U.S.', 'GPE'), ('the end of 2022', 'DATE')]
[('Biden', 'PERSON'), ('next year', 'DATE')]
[]
[('Richang Restaurant', 'ORG'), ('Wudaokou', 'GPE')]
[('Cantonese', 'NORP')]
[]
[('Richang', 'GPE'), ('the Fruit Mix', 'ORG'), ('first', 'ORDINAL'), ('Cha Siu Bao', 'PERSON'), ('Southern', 'NORP')]
[]
[]
[('Original Richang restaurant', 'FAC'), ('many years ago', 'DATE'), ('Dongdan', 'GPE')]
[]
[('Richang', 'GPE'), ('a few years', 'DATE'), ('Cantonese', 'NORP')]
[]
[]
[('Richang', 'PERSON')]
[]
[('Three', 'CARDINAL')]
[]
[('Johnnie Walker', 'PERSON'), ('Red Label', 'ORG')]
[('Johnnie Walker', 'PERSON'), ('Red Label', 'ORG'), ('one', 'CARDINAL'), ('Scottish', 'NORP'), ('International Wine Competition', 'EVENT')]
[('Johnnie Walker Red Label', 'ORG')]
[('Johnnie Walker', 'PERSON'), ('Red Label', 'ORG')]
[]
[('Johnnie Walker', 'PERSON'), ('Red Label', 'ORG')]
[('Johnnie Walker Red Label', 'ORG'), ('35', 'CARDINAL'), ('Scotch Whiskies', 'PRODUCT'), ('Scotch', 'NORP')]
[]
[]
[('Johnnie Walker', 'PERSON'), ('Red Label', 'ORG'), ('China', 'GPE'), ('Chinese', 'NORP'), ('Red Label', 'PRODUCT'), ('Cola', 'PRODUCT'), ('Sprite', 'PRODUCT'), ('Sunkist', 'PRODUCT')]
[]
[]
[]
[('Johnnie Walker', 'PERSON'), ('Red Label', 'ORG')]
[]
[('Three', 'CARDINAL'), ('Lanzhou Jiaotong University', 'ORG')]
[]
[]
[]
[]
[('half', 'CARDINAL')]
[]
[('Lanzhou Jiaotong University', 'ORG'), ('Lanzhou Jiaotong University', 'ORG')]
[('three', 'CARDINAL')]
[]
[]
[]
[]
[]
[('twenty years ago', 'DATE'), ('today', 'DATE')]
[]
[]
[]
[]
[('Lanzhou Jiaotong University', 'ORG')]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[('Gold Wedding Dress Photography', 'ORG'), ('Nanjie Store', 'ORG')]
[('Lanlan', 'PERSON')]
[('a weekend', 'DATE')]
[('Gold', 'PERSON')]
[('first', 'ORDINAL')]
[('Xiaojie', 'PERSON')]
[('Jiangwancheng', 'GPE')]
[]
[('24', 'CARDINAL'), ('10,000', 'CARDINAL'), ('the 7,000 yuan', 'MONEY')]
[('today', 'DATE'), ('Lanlan', 'PERSON'), ('two', 'CARDINAL')]
[]
[('Xuanhan', 'PERSON'), ('Gold', 'PERSON')]
[('3,999 yuan', 'MONEY')]
[('Gold', 'PERSON')]
[]
[]
[]
[]
[]
[('English', 'LANGUAGE')]
[]
[('OMEGA', 'ORG')]
[('1', 'CARDINAL'), ('OMEGA Switzerland De Ville', 'ORG')]
[('Swiss', 'NORP')]
[]
[]
[('1', 'CARDINAL'), ('OMEGA Switzerland De Ville', 'ORG')]
[('Switzerland', 'GPE')]
[]
[('OMEGA', 'PRODUCT'), ('30m', 'CARDINAL'), ('39.5mm', 'CARDINAL'), ('27.4mm', 'CARDINAL'), ('20mm', 'CARDINAL'), ('3', 'CARDINAL')]
[('3', 'CARDINAL'), ('OMEGA Switzerland De Ville', 'ORG')]
[('Switzerland', 'GPE'), ('Omega', 'PRODUCT')]
[('4', 'CARDINAL'), ('OMEGA Switzerland De Ville', 'ORG')]
[('OMEGA', 'ORG')]
[('Switzerland', 'GPE')]
[('first', 'ORDINAL')]
[('OMEGA', 'ORG'), ('39.5mm', 'CARDINAL'), ('27.4mm', 'CARDINAL'), ('20mm', 'CARDINAL'), ('3', 'CARDINAL')]
[]
[('half', 'CARDINAL')]
[('Six', 'CARDINAL')]
[]
[('Zheng Mian', 'PERSON'), ('the second week', 'DATE'), ('Japan', 'GPE')]
[]
[]
[]
[('Japanese', 'NORP')]
[]
[]
[]
[('two', 'CARDINAL')]
[('first', 'ORDINAL')]
[]
[('next week', 'DATE')]
[]
[]
[('another 20 minutes', 'TIME')]
[('3200', 'CARDINAL'), ('Sabah', 'GPE')]
[('Kota Kinabalu News', 'ORG'), ('the 11th', 'DATE'), ('the National Registration Bureau of Sabah', 'ORG'), ('the beginning of October', 'DATE'), ('3,200', 'CARDINAL')]
[('Kerouaminus', 'PERSON'), ('next week', 'DATE')]
[('Sabah', 'GPE'), ('ten months', 'DATE')]
[('2 months ago', 'DATE'), ('Sarawak', 'GPE')]
[('One', 'CARDINAL'), ('China', 'GPE')]
[('Sabah', 'GPE')]
[('Kerouaminus', 'ORG'), ('Kuala Lumpur', 'GPE'), ('December 6', 'DATE'), ('December 8', 'DATE')]
[('The National Registration Bureau of Sabah', 'ORG'), ('Kuala Lumpur', 'GPE'), ('next Thursday', 'DATE'), ('Sabah', 'GPE'), ('2 working days later ( December 20 )', 'DATE')]
[]
[('Sabah', 'GPE'), ('24,801', 'CARDINAL'), ('this year', 'DATE')]
[('7 o’clock', 'DATE')]
[]
[]
[]
[]
[('People ’s Daily', 'ORG'), ('14th', 'ORDINAL'), ('the Central Economic Work Conference', 'EVENT'), ('Xinhuanet', 'GPE')]
[('Xinhua News Agency', 'ORG'), ('Beijing', 'GPE'), ('December 11', 'DATE'), ('14th', 'ORDINAL'), ('Five-Year Plan', 'EVENT'), ('the Central Economic Work Conference', 'ORG')]
[('14th', 'ORDINAL'), ('Five-Year Plan', 'EVENT'), ('the past year', 'DATE'), ('the Central Economic Work Conference', 'EVENT'), ('December 8 to 12', 'DATE')]
[('Xi Jinping', 'PERSON'), ('2021', 'DATE'), ('2022', 'DATE'), ('next year', 'DATE'), ('21st', 'ORDINAL'), ('National Congress', 'ORG'), ('CPC', 'ORG')]
[('the Communist Party of China', 'ORG'), ('first', 'ORDINAL'), ('second', 'ORDINAL')]
[('Sixth', 'ORDINAL'), ('Plenary Session', 'EVENT'), ('19th', 'ORDINAL'), ('Central Committee of the Party', 'ORG'), ('one-hundred - year', 'DATE'), ('Party', 'ORG'), ('the CPC Central Committee', 'ORG'), ('Party', 'ORG'), ('Centennial Struggle', 'EVENT'), ('third', 'ORDINAL'), ('one-hundred year', 'DATE'), ('Party', 'ORG'), ('the Chinese Communists', 'NORP'), ('Chinese', 'NORP'), ('Chinese', 'NORP')]
[('the past year', 'DATE'), ('the past one hundred years', 'DATE'), ('the COVID - 19', 'EVENT')]
[('The Party Central Committee', 'ORG'), ('Xi Jinping', 'PERSON'), ('the past one hundred years', 'DATE'), ('the century', 'DATE'), ('Party', 'ORG')]
[('One', 'CARDINAL'), ('14th', 'ORDINAL'), ('Five-Year Plan', 'EVENT')]
[('the whole year', 'DATE'), ('more than 1.3 trillion jin', 'MONEY'), ('7 consecutive years', 'DATE'), ('18 consecutive years', 'DATE')]
[('the Party Central Committee', 'ORG'), ('Xi Jinping', 'PERSON'), ('Xi Jinping', 'PERSON'), ('Chinese', 'NORP'), ('Party', 'ORG'), ('China', 'GPE')]
[('Xi Jinping', 'PERSON'), ('the Party Central Committee', 'ORG'), ('Party', 'ORG'), ('Xi Jinping', 'PERSON'), ('Chinese', 'NORP'), ('Party', 'ORG'), ('Chinese', 'NORP')]
[('Xi Jinping', 'PERSON'), ('the Party Central Committee', 'ORG'), ('Chinese', 'NORP'), ('Xi Jinping', 'PERSON'), ('Party', 'ORG')]
[('20th', 'ORDINAL'), ('National Congress', 'EVENT'), ('CPC', 'ORG'), ('next year', 'DATE'), ('Party', 'ORG')]
[('Party', 'ORG'), ('20th', 'ORDINAL'), ('CPC National Congress', 'ORG')]
[('the Party Central Committee', 'ORG'), ('Xi Jinping', 'PERSON'), ('four', 'CARDINAL'), ('the Party Central Committee', 'ORG'), ('Chinese', 'NORP')]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[('today', 'DATE')]
[]
[('one afternoon', 'TIME'), ('today', 'DATE'), ('99%', 'CARDINAL')]
[('9 nines', 'CARDINAL'), ('4 hours', 'TIME')]
[]
[]
[]
[('Hong Kong', 'GPE')]
[('one', 'CARDINAL'), ('15.6 inch', 'QUANTITY')]
[('the Official Flagship Store', 'ORG')]
[]
[]
[('Thinkpad', 'PRODUCT')]
[('American', 'NORP')]
[('one', 'CARDINAL')]
[]
[]
[]
[('Chinese', 'NORP')]
[]
[]
[('Education News', 'ORG'), ('Beijing', 'GPE'), ('2016', 'DATE'), ('Xinhuanet', 'GPE')]
[('the 21st and the 22nd', 'DATE')]
[('This year', 'DATE'), ('Beijing', 'GPE')]
[('Dongcheng District', 'LOC'), ('5%', 'CARDINAL'), ('380', 'CARDINAL'), ('10%', 'CARDINAL')]
[]
[('Dongcheng District', 'LOC'), ('the past year', 'DATE'), ('one', 'CARDINAL'), ('two', 'CARDINAL'), ('13', 'CARDINAL')]
[('hours', 'TIME')]
[('May 23', 'DATE'), ('the Educational Admission Examination Center', 'ORG')]
[('between 10 to 15 minutes', 'TIME')]
[]
[('tonight', 'TIME')]
[]
[('Bosnia', 'GPE'), ('Herzegovina Olympic Committee', 'ORG'), ('China', 'GPE'), ('Winter Olympics', 'EVENT'), ('Xinhuanet', 'EVENT')]
[('Sarajevo', 'GPE'), ('Xinhuanet', 'GPE'), ('December 11', 'DATE'), ('Kvesic', 'PERSON'), ('Bosnia', 'GPE'), ('Herzegovina Olympic Committee', 'ORG'), ('Bosnia', 'GPE'), ('the Beijing 2022 Winter Olympics', 'EVENT'), ('China', 'GPE'), ('Winter Olympics', 'EVENT')]
[('Ji Ping', 'PERSON'), ('China', 'GPE'), ('Bosnia and Herzegovina', 'GPE'), ('Kvesic', 'PERSON'), ('Bosnia', 'GPE'), ('Herzegovina Olympic Committee', 'ORG'), ('Sarajevo Olympic Center', 'FAC'), ('a few days ago', 'DATE')]
[('Kvesic', 'PERSON'), ('Bosnia', 'GPE'), ('Herzegovina', 'GPE'), ('China', 'GPE'), ('China', 'GPE'), ('the Beijing 2008 Summer Olympics', 'EVENT'), ('Chinese', 'NORP'), ('China', 'GPE'), ('Winter Olympics', 'EVENT'), ('Bosnia', 'GPE'), ('Beijing Winter Olympics', 'EVENT'), ('Bosnia', 'GPE'), ('Herzegovina Olympic Committee', 'ORG'), ('Olympics', 'EVENT'), ('Bosnia and Herzegovina', 'GPE'), ('China', 'GPE')]
[('Ji Ping', 'PERSON'), ('Olympic', 'NORP'), ('China', 'GPE'), ('Bosnia', 'GPE'), ('Herzegovina', 'GPE')]
[('Sarajevo Winter Olympics', 'EVENT'), ('1984', 'DATE'), ('Beijing 2022 Winter Olympics', 'EVENT'), ('two months', 'DATE')]
[('winter', 'DATE'), ('China', 'GPE'), ('Bosnia', 'GPE'), ('Herzegovina', 'GPE'), ('two', 'CARDINAL'), ('Beijing Winter Olympics', 'EVENT'), ('two', 'CARDINAL'), ('Bosnia and Herzegovina', 'GPE'), ('Beijing', 'GPE')]
[('Bosnia', 'GPE'), ('Herzegovina Olympic Committee', 'ORG'), ('10th', 'ORDINAL'), ('Best Athletes of the Year', 'EVENT'), ('Ji Ping', 'PERSON'), ('Bosnia and Herzegovina', 'GPE')]
[('Beijing Winter Olympics', 'EVENT')]
[]
[]
[('20 yuan', 'MONEY')]
[]
[]
[('A Passion for Chocolate', 'WORK_OF_ART'), ('Dominique', 'PERSON'), ('French', 'NORP'), ('Miao Xiaoxia', 'PERSON'), ('Shanghai Science and Technology Press', 'ORG'), ('Authentic Books', 'WORK_OF_ART')]
[('7 days', 'DATE')]
[('New Year', 'EVENT'), ('24', 'CARDINAL'), ('See the Mountains in the Distance on a Clear Winter Day , Grandpa', 'WORK_OF_ART'), ('a Stupid Kid', 'WORK_OF_ART'), ('My Grandmother Lives in Strange Town', 'WORK_OF_ART'), ('Chinese Dumplings', 'WORK_OF_ART'), ('Tangyuan , A Piece of Chocolate 2022', 'WORK_OF_ART')]
[('Nora Books', 'PERSON'), ('Authentic Crying Chocolate', 'WORK_OF_ART'), ('Fairy Tales of Bandit Xiaoba', 'WORK_OF_ART'), ('Zhang Qiusheng', 'PERSON'), ('1', 'CARDINAL'), ('2', 'CARDINAL'), ('3', 'CARDINAL')]
[('2022', 'DATE'), ('Ten Thousand People in A Hundred Classes', 'WORK_OF_ART'), ('2', 'CARDINAL'), ('New Year ’s Eve , A Piece of Chocolate', 'WORK_OF_ART'), ('24', 'CARDINAL'), ('Solar Terms , Grandpa', 'WORK_OF_ART'), ('a Stupid Kid , My Grandmother Lives in Strange Town , Chinese Dumplings', 'WORK_OF_ART'), ('Tangyuan', 'PERSON')]
[('Nora Books', 'PERSON'), ('Authentic Charlie and the Giant Glass Elevator', 'WORK_OF_ART'), ('Roald Dahl', 'PERSON'), ('Charlie and the Chocolate Factory', 'WORK_OF_ART'), ('Ren Rongrong', 'PERSON'), ('7 - 9 - 12 years old', 'DATE'), ('3', 'CARDINAL'), ('4', 'CARDINAL'), ('5', 'CARDINAL'), ('6', 'CARDINAL')]
[('13', 'CARDINAL'), ('Fantastic Mr. Fox', 'WORK_OF_ART'), ('Charlie and the Chocolate Factory', 'WORK_OF_ART'), ('Roald Dahl', 'PERSON'), ('9 - 12 years old', 'DATE'), ('2', 'CARDINAL'), ('4', 'CARDINAL'), ('5', 'CARDINAL'), ('Matilda', 'PERSON')]
[('Science Complete Collection 72 Volumes', 'WORK_OF_ART'), ('12', 'CARDINAL'), ('Nasty Nature , Shocking Electricity , Terrific Chocolate , Murderous Math', 'WORK_OF_ART'), ('three', 'CARDINAL'), ('four', 'CARDINAL'), ('five', 'CARDINAL'), ('six', 'CARDINAL')]
[]
[('Joy', 'PERSON'), ('Jorg Weisner', 'PERSON'), ('German', 'NORP'), ('Chen Bao', 'PERSON'), ('Yunnan Science and Technology Press', 'ORG'), ('Authentic Books', 'WORK_OF_ART')]
[('7 days', 'DATE')]
[('Nora Books', 'PERSON'), ('6', 'CARDINAL'), ('Zuqing Says', 'WORK_OF_ART'), ('Thousand People in a Hundred Classes', 'WORK_OF_ART'), ('2', 'CARDINAL'), ('A Piece of Chocolate', 'WORK_OF_ART'), ('Grandpa is a Stupid Kid', 'WORK_OF_ART'), ('24 Solar Terms , See the Mountains in the Distance on a Clear Winter Day , Chinese Dumplings and Tangyuan , My Grandmother', 'WORK_OF_ART')]
[('Nora Books', 'PERSON'), ('Little Monster Oolala', 'WORK_OF_ART'), ('8', 'CARDINAL'), ('Explore the Chocolate Factory', 'WORK_OF_ART'), ('the Metamorphosis of Vehicles', 'WORK_OF_ART'), ('the Adventure of Luggage Check-In', 'WORK_OF_ART'), ('3', 'CARDINAL')]
[('Nora Books', 'PERSON')]
[('Whitbread Children ’s Award', 'WORK_OF_ART'), ('3', 'CARDINAL'), ('4', 'CARDINAL'), ('5', 'CARDINAL'), ('6', 'CARDINAL'), ('winter', 'DATE')]
[('Nora Books', 'WORK_OF_ART'), ('3', 'CARDINAL'), ('100', 'CARDINAL')]
[('Nora Books', 'WORK_OF_ART'), ('3', 'CARDINAL'), ('Roald Dahl Complete Collection', 'WORK_OF_ART'), ('Charlie and the Chocolate Factory + Matilda + Boy : Tales of Childhood', 'WORK_OF_ART'), ('6 - 12 years old', 'DATE')]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[('4', 'CARDINAL'), ('$20', 'MONEY')]
[]
[]
[]
[('48 hours', 'TIME'), ('State Council', 'ORG'), ('Xinhua News', 'ORG')]
[('Xinhua News Agency', 'ORG'), ('Beijing', 'GPE'), ('December 11th', 'DATE'), ('Reporters Dong Ruifeng', 'ORG'), ('Gu Tiancheng', 'PERSON'), ('State Council', 'ORG'), ('Hong Kong', 'GPE'), ('Macao', 'GPE'), ('48 hours', 'TIME')]
[('March 15 , 2022', 'DATE')]
[]
[('the Bureau of Disease Prevention and Control of the National Health Commission', 'ORG')]
[('one', 'CARDINAL'), ('two', 'CARDINAL')]
[('China', 'GPE')]
[]
[('nine', 'CARDINAL')]
[]
[]
[]
[]
[('One', 'CARDINAL')]
[]
[]
[]
[]
[]
[]
[('June 11 , 2021', 'DATE')]
[]
[]
[]
[('a few minutes', 'TIME'), ('the Purchase Notes', 'WORK_OF_ART')]
[]
[]
[]
[]
[]
[('48 hours', 'TIME')]
[('YouTube', 'ORG'), ('US', 'GPE'), ('20 years - Xinhuanet', 'DATE')]
[('YouTube', 'ORG')]
[('December 11', 'DATE'), ('Killing Machine', 'WORK_OF_ART'), ('YouTube', 'ORG')]
[('US', 'GPE'), ('Afghanistan', 'GPE'), ('American', 'NORP'), ('20 years', 'DATE')]
